Lebensjahr	O
der	O
ersten	O
Mannschaft	O
des	O
MTK	B-ORG
Budapest	I-ORG
an	O
.	O

Die	O
Quelle	O
des	O
Hauptfließwegs	O
,	O
der	O
sich	O
bei	O
jeder	O
Mündung	O
über	O
die	O
jeweilige	O
größere	O
Wassermenge	O
ergibt	O
,	O
liegt	O
jedoch	O
woanders	O
,	O
nämlich	O
im	O
Osten	O
des	O
Hinterrhein-Gebietes	O
im	O
Dischmatal	B-LOC
.	O

Einige	O
ihrer	O
Veröffentlichungen	O
befinden	O
sich	O
in	O
der	O
Library	B-ORG
of	I-ORG
Congress	I-ORG
.	O

Eberhard	B-PER
Jäckel	I-PER
u.	O
a	O
.	O

Der	O
Festungsbaumeister	O
Vauban	B-PER
leitete	O
im	O
17	O
.	O

'	O
''	O
Die	B-ORG
Toten	I-ORG
Hosen	I-ORG
''	O
'	O
–	O
Ballast	B-ORG
der	I-ORG
Republik	I-ORG
''	O

Gedreht	O
wurde	O
die	O
Serie	O
2010	O
als	O
ZDF	B-ORG
/	O
ORF-Koproduktion	B-ORG
.	O

1994	O
zog	O
er	O
nach	O
Sankt	B-LOC
Petersburg	I-LOC
.	O

'	O
''	O
Kongo	B-LOC
''	O
'	O

Über	O
einen	O
einseitigen	O
seitlichen	O
Aufgang	O
ist	O
das	O
zentrale	O
Portal	B-ORG
zu	O
erreichen	O
.	O

Sumpfmann	B-ORG
–	O
Donald	B-PER
Davidson	I-PER

WEITERLEITUNG	O
Haus	B-ORG
des	I-ORG
Scheich	I-ORG
ol-Eslam	I-ORG

Route	B-ORG
der	I-ORG
Klöster	I-ORG
von	I-ORG
Valencia	I-ORG

For	B-ORG
the	I-ORG
Love	I-ORG
of	I-ORG
Ray	I-ORG
J	I-ORG
''	O

In	O
Gefängnissen	O
in	O
Assisi	B-LOC
und	O
Spello	B-LOC
seien	O
sie	O
gefoltert	O
und	O
schließlich	O
bei	O
Foligno	B-LOC
enthauptet	O
worden	O
.	O

Dadurch	O
gibt	O
es	O
Anbindung	O
Richtung	O
Lindau	B-ORG
,	O
Oberstdorf	B-ORG
,	O
Ulm	B-ORG
,	O
Augsburg	B-ORG
,	O
München	B-ORG
und	O
Nürnberg	B-ORG
.	O

'	O
''	O
Korea	B-LOC
''	O
'	O

Olesa	B-LOC
de	I-LOC
Montserrat	I-LOC
–	O
Barcelona	B-LOC

Bob	B-PER
Saget	I-PER
und	O
John	B-PER
Stamos	I-PER
.	O

Dordogne	B-LOC
,	O
bei	O
Bordeaux	B-LOC

Die	O
bekannte	O
Darstellung	O
von	O
Jakob	B-PER
von	I-PER
Vitry	I-PER
aus	O
der	O
Zeit	O
um	O
1220	O
fällt	O
bereits	O
in	O
die	O
Zeit	O
des	O
Niedergangs	O
dieser	O
Lebensform	O
.	O

Anschließend	O
studierte	O
er	O
in	O
Cambridge	B-LOC
im	O
Trinity	B-ORG
College	I-ORG
.	O

**	O
'	O
''	O
Grafschaft	B-LOC
Barcelona	I-LOC
''	O
'	O

Auch	O
die	O
Provinzen	O
Guangdong	B-LOC
und	O
Guangxi	B-LOC
waren	O
betroffen	O
.	O

'	O
''	O
SK	B-ORG
Tallinna	I-ORG
Sport	I-ORG
''	O
'	O

1980	B-ORG
wurde	O
er	O
in	O
den	O
Deutschen	B-ORG
Bundestag	I-ORG
gewählt	O
,	O
dem	O
er	O
bis	O
zu	O
seinem	O
Tode	O
angehörte	O
.	O

Ismael	B-PER
Rolón	I-PER
SDB	B-ORG
,	O
1970–1989	O

Für	O
Tottenham	B-ORG
Hotspur	I-ORG
spielte	O
er	O
zwei	O
Jahre	O
lang	O
.	O

Das	O
Gemeindegebiet	O
schließt	O
nahtlos	O
an	O
das	O
südlich	O
gelegene	O
Städtchen	O
Leopoldov	B-LOC
und	O
ist	O
fünf	O
Kilometer	O
von	O
Hlohovec	B-LOC
sowie	O
15	O
Kilometer	O
von	O
Piešťany	B-LOC
entfernt	O
.	O

Die	O
'	O
''	O
Supersport-WM-Saison	O
2009	O
''	O
'	O
war	O
die	O
elfte	O
in	O
der	O
Geschichte	O
der	O
FIM	B-ORG
.	O

das	O
Paranal-Observatorium	B-ORG
auf	O
dem	O
2635	O
m	O
hohen	O
Cerro	B-LOC
Paranal	I-LOC
,	O

'	O
''	O
Louisiana	B-ORG
''	O
'	O

'	O
''	O
Stade	B-ORG
Rennes	I-ORG
''	O
'	O

'	O
''	O
Céline	B-PER
Dion	I-PER
''	O
'	O
-	O
Let’s	B-ORG
Talk	I-ORG
About	I-ORG
Love	I-ORG
''	O

Drei	O
Tage	O
später	O
,	O
im	O
Spiel	O
gegen	O
Kawasaki	B-ORG
Frontale	I-ORG
,	O
gelang	O
ihm	O
schon	O
sein	O
erstes	O
Tor	O
nach	O
seiner	O
Rückkehr	O
.	O

Theodosius	B-PER
I	I-PER
.	I-PER

Fußballnationalmannschaft	B-ORG
der	I-ORG
Turks-	I-ORG
und	I-ORG
Caicosinseln	I-ORG

'	O
''	O
Champa	B-ORG
''	O
'	O

Außerdem	O
war	O
er	O
Gutachter	O
bei	O
der	O
Gründung	O
der	O
Neuen	B-ORG
Pinakothek	I-ORG
.	O

Lakkadiven	B-LOC
,	I-LOC
Amindiven	I-LOC
und	I-LOC
Minicoy	I-LOC

Paderborn	B-LOC
,	O
Münster	B-LOC
,	O
Herford	B-LOC
oder	O
Soest	B-LOC
entwickelten	O
sich	O
erst	O
ab	O
etwa	O
800	O
.	O

1994	O
wechselte	O
er	O
gemeinsam	O
mit	O
seinem	O
Bruder	O
Jewgeni	B-ORG
zum	O
HK	B-ORG
Metallurg	I-ORG
Magnitogorsk	I-ORG
,	O
wo	O
er	O
bis	O
2004	O
spielte	O
.	O

Deutsches	B-ORG
Zweirad-	I-ORG
und	I-ORG
NSU-Museum	I-ORG

Nürnberg	B-LOC
,	O
Paul	B-ORG
Hunter	I-ORG
Classic	I-ORG
2012	I-ORG

Ramon	B-PER
Iglésias	I-PER
Navarri	I-PER

Der	O
Titel	O
gab	O
der	O
Sängerin	O
Lady	B-PER
Gaga	I-PER
die	O
Inspiration	O
zum	O
Namen	O
.	O

''	O
World	B-ORG
Championship	I-ORG
Wrestling	I-ORG
''	O
'	O

'	O
''	O
Flavio	B-PER
Cipolla	I-PER
''	O
'	O
'	O
''	O
Marcel	B-PER
Granollers	I-PER
''	O
'	O

Mit	O
32	O
Jahren	O
bekam	O
sie	O
in	O
Gangneung	B-LOC
ihren	O
Sohn	O
Yi	B-PER
I	I-PER
.	O

Karl	B-PER
Ludwig	I-PER
Freiherr	I-PER
von	I-PER
und	I-PER
zu	I-PER
Guttenberg	I-PER

Von	O
2004	O
bis	O
2006	O
absolvierte	O
er	O
drei	O
Jahre	O
beim	O
Verein	O
Grêmio	B-ORG
Barueri	I-ORG
unter	O
Vertrag	O
.	O

Three	B-LOC
Sisters	I-LOC
(	I-LOC
Alberta	I-LOC
)	I-LOC

Nach	O
dem	O
Tod	O
seines	O
Halbbruders	O
Abdullah	B-PER
wurde	O
er	O
am	O
23	O
.	O

Ripley	B-LOC
(	I-LOC
Kalifornien	I-LOC
)	I-LOC

Inlandsfähren	O
verkehren	O
nach	O
Dalian	B-LOC
und	O
Yantai	B-LOC
.	O

Nicéphore	B-PER
Dieudonné	I-PER
Soglo	I-PER

The	B-ORG
Jazzpar	I-ORG
Prize	I-ORG
(	I-ORG
David-Murray-Album	I-ORG
)	I-ORG

William	B-PER
H.	I-PER
Danforth	I-PER
,	O
Gründer	O
von	O
Ralston	B-ORG
Purina	I-ORG

Nachwort	O
von	O
George	B-PER
Tabori	I-PER
.	O

Wang	B-PER
Pengren	I-PER
/	O
Shi	B-PER
Fangjing	I-PER

Der	O
regionale	O
Fährverkehr	O
nach	O
Nólsoy	B-LOC
und	O
Suðuroy	B-LOC
wird	O
von	O
Strandfaraskip	B-ORG
Landsins	I-ORG
abgewickelt	O
.	O

Er	O
studierte	O
am	O
Trinity	B-ORG
College	I-ORG
in	O
Dublin	B-LOC
.	O

Landkreis	B-LOC
Dillingen	I-LOC
an	I-LOC
der	I-LOC
Donau	I-LOC

Barthold	B-PER
Heinrich	I-PER
Brockes	I-PER

Amtrak	B-ORG
Cascades	I-ORG
bietet	O
eine	O
Verbindung	O
nach	O
Seattle	B-LOC
an	O
.	O

Alle	O
Mitgliedstaaten	O
der	O
Europäischen	B-ORG
Union	I-ORG

Gewinner	O
waren	O
die	O
Ninjas	B-ORG
in	I-ORG
Pyjamas	I-ORG
.	O

Die	O
langjährige	O
Abhängigkeit	O
vom	O
Byzantinischen	B-LOC
Reich	I-LOC
wurde	O
abgeschüttelt	O
.	O

WEITERLEITUNG	O
Statistische	B-LOC
Systematik	I-LOC
der	I-LOC
Wirtschaftszweige	I-LOC
in	I-LOC
der	I-LOC
Europäischen	I-LOC
Gemeinschaft	I-LOC

Nachruf	O
Deutschlandradio	B-ORG
Kultur	I-ORG
,	O
10	O
.	O

Ist	O
der	O
Beugungswinkel	O
beschränkt	O
,	O
so	O
ist	O
das	O
Differenzvektorfeld	O
am	O
Äußeren	O
der	O
Linsenebene	O
radial	O
und	O
der	O
Indexsatz	B-ORG
von	I-ORG
Poincaré-Hopf	I-ORG
liefert	O
eine	O
ungerade	O
Bildanzahl	O
mit	O
n+=n-+1	O
.	O

'	O
''	O
Kaschmir	B-LOC
''	O
'	O

Die	O
Stadt	O
liegt	O
84	O
Kilometer	O
von	O
Manaus	B-LOC
entfernt	O
und	O
ist	O
durch	O
eine	O
Asphaltstraße	O
mit	O
ihr	O
verbunden	O
.	O

Die	O
Glasgow	B-ORG
Rangers	I-ORG
gewannen	O
zum	O
insgesamt	O
49	O
.	O

Endspielgegner	O
FC	B-ORG
Cette	I-ORG
hatte	O
bereits	O
im	O
Vorjahr	O
im	O
Finale	O
gestanden	O
.	O

'	O
''	O
1980	B-ORG
''	O
'	O

Es	O
scheint	O
dem	O
Kritiker	O
mit	O
dieser	O
neuen	O
Leistung	O
nationalpreiswürdig.“	B-ORG

Die	O
Beförderung	O
zum	O
Major	B-ORG
erfolgte	O
am	O
1	O
.	O

Distrikte	B-LOC
im	I-LOC
Departamento	I-LOC
Alto	I-LOC
Paraná	I-LOC

WEITERLEITUNG	O
Geert	B-PER
De	I-PER
Vlieger	I-PER

Mit	O
studentischen	B-ORG
Burschenschaften	I-ORG
haben	O
diese	O
Dorfvereine	O
nichts	O
zu	O
tun	O
.	O

'	O
''	O
Aare	B-LOC
''	O
'	O

Körner	B-PER
Edler	I-PER
von	I-PER
Siegringen	I-PER

Bettina	B-PER
Rheims	I-PER
schockiert	O
mit	O
ihrer	O
Direktheit	O
.	O

'	O
''	O
Sean	B-PER
Paul	I-PER
''	O
'	O
feat	O
.	O

Bei	O
Holiday	B-ORG
''	O
fungierte	O
er	O
als	O
Produzent	O
.	O

Sie	O
setzte	O
sich	O
im	O
Finale	O
mit	O
107:100	O
Punkten	O
gegen	O
Spanien	B-ORG
durch	O
.	O

Arthur	B-PER
I.	I-PER
Boreman	I-PER

Im	O
Süden	O
bildet	O
der	O
Kamm	O
des	O
Rothaargebirges	B-LOC
die	O
Grenze	O
.	O

WEITERLEITUNG	O
Josefina	B-PER
Vázquez	I-PER
Mota	I-PER

Geburtstag	O
von	O
Bertolt	B-PER
Brecht	I-PER
mit	O
.	O

''Twisted	O
Nerve	O
''	O
von	O
Bernard	B-PER
Herrmann	I-PER

**	O
'	O
''	O
Delhi	B-LOC
''	O
'	O

Sochumi	B-LOC
/	O
Abchasien	B-LOC
.	O

Mit	O
ihr	O
zeugte	O
er	O
seinen	O
einzigen	O
legitimen	O
Sohn	O
,	O
John	B-PER
.	O

'	O
''	O
Alain	B-PER
Prost	I-PER
''	O
'	O

Konföderation	B-ORG
der	I-ORG
Kaukasusvölker	I-ORG

The	B-ORG
Bravery	I-ORG
–	O
Believe	O

Diesem	O
Sachverhalt	O
wurde	O
in	O
den	O
1970er	O
und	O
1980er	O
Jahren	O
durch	O
Anlage	O
von	O
Waldparkplätzen	O
mit	O
Rundwanderwegen	O
Rechnung	O
getragen	O
,	O
wobei	O
der	O
Verein	O
Naturpark	B-ORG
Pfälzerwald	I-ORG
federführend	O
war	O
.	O

Er	O
war	O
zunächst	O
als	O
Anwalt	O
sowie	O
als	O
Akademischer	B-ORG
Rat	I-ORG
an	O
der	O
Ludwig-Maximilians-Universität	B-ORG
München	I-ORG
tätig	O
.	O

So	O
entstanden	O
bis	O
in	O
die	O
späten	O
1930er-Jahre	O
hinein	O
zahlreiche	O
Karosserien	O
für	O
Chassis	O
von	O
Mercedes-Benz	B-ORG
.	O

Letztendlich	O
entschied	O
er	O
sich	O
aber	O
,	O
das	O
Angebot	O
von	O
Dick	B-PER
Wolf	I-PER
anzunehmen	O
,	O
zumal	O
er	O
gern	O
mit	O
Walon	B-PER
Green	I-PER
zusammenarbeiten	O
wollte	O
.	O

'	O
''	O
Gō	B-PER
Soeda	I-PER
''	O
'	O

**	O
'	O
''	O
Schaumburg-Lippe	B-LOC
''	O
'	O

'	O
''	O
Äthiopien	B-ORG
''	O
'	O

Ogygos	B-PER
(	I-PER
König	I-PER
von	I-PER
Böotien	I-PER
)	I-PER

Es	O
wurde	O
von	O
der	O
Computerspiel-Designerin	O
Roberta	B-PER
Williams	I-PER
und	O
ihrem	O
Ehemann	O
,	O
dem	O
Computer-Programmierer	O
Ken	B-PER
Williams	I-PER
entwickelt	O
.	O

***	O
'	O
''	O
Zweibrücken	B-LOC
''	O
'	O

'	O
''	O
Alex	B-PER
Morgan	I-PER
''	O
'	O

Weiterleitung	O
Robert	B-PER
B.	I-PER
Stacy-Judd	I-PER

Das	O
WM-Spiel	O
gegen	O
die	O
Vereinigten	B-ORG
Staaten	I-ORG
am	O
22	O
.	O

Hippolyt	B-PER
von	I-PER
Rom	I-PER

WEITERLEITUNG	O
British	B-ORG
Columbia	I-ORG
Highway	I-ORG
1	I-ORG

Von	O
1979	O
bis	O
1982	O
gehörte	O
er	O
dem	O
Kader	O
des	O
CA	B-ORG
River	I-ORG
Plate	I-ORG
an	O
.	O

1993	O
beriet	O
er	O
François	B-PER
Léotard	I-PER
.	O

Regie	O
führte	O
Fernando	B-PER
Meirelles	I-PER
.	O

Etwa	O
die	O
Hälfte	O
der	O
Titel	O
sind	O
Gesangsstücke	O
,	O
Originalkompositionen	O
wie	O
''Ready	O
or	O
Not	O
''	O
oder	O
Cover	O
,	O
so	O
etwa	O
''Come	O
Together	O
''	O
von	O
den	O
Beatles	B-ORG
oder	O
A	B-ORG
Love	I-ORG
Bizarre	I-ORG
''	O
von	O
Sheila	B-PER
E	I-PER
.	I-PER
und	O
Prince	B-PER
.	O

1999	O
Museum	B-ORG
Ludwig	I-ORG
,	O
Köln	B-LOC

Seit	O
2004	O
gehört	O
sie	O
als	O
Abgeordnete	O
dem	O
Thüringer	B-ORG
Landtag	I-ORG
an	O
.	O

Stade	B-ORG
Toulousain	I-ORG
setzte	O
gegen	O
den	O
CS	B-ORG
Bourgoin-Jallieu	I-ORG
durch	O
und	O
errang	O
zum	O
14	O
.	O

Édouard	B-PER
Wawrzyniak	I-PER
(	I-PER
„Waggi“	I-PER
)	I-PER

WEITERLEITUNG	O
José	B-PER
de	I-PER
Jesús	I-PER
Ramírez	I-PER
Ruvalcaba	I-PER

'	O
''	O
Michael	B-PER
Jackson	I-PER
''	O
'	O
-	O
Bad	B-ORG
''	O

Die	O
Gedichte	O
Brainins	O
wurden	O
in	O
russischsprachigen	O
Literaturzeitschriften	B-ORG
veröffentlicht	O
,	O
u.a	O
.	O

Bei	O
der	O
Parlamentseröffnung	B-PER
fällt	O
ihr	O
die	O
Aufgabe	O
zu	O
,	O
die	O
Kellerräume	O
des	O
Palace	B-ORG
of	I-ORG
Westminster	I-ORG
zu	O
durchsuchen	O
.	O

Sein	O
Vertreter	O
wurde	O
sein	O
Freund	O
Auguste	B-PER
Rodin	I-PER
.	O

Einige	O
Experimente	O
im	O
Spacehab	B-ORG
komplettierten	O
das	O
Arbeitsprogramm	O
der	O
Besatzung	O
.	O

Die	O
Frühjahrvollversammlung	O
findet	O
an	O
wechselnden	O
Orten	O
,	O
die	O
Herbstvollversammlung	O
stets	O
in	O
Fulda	B-LOC
statt	O
.	O

**	O
'	O
''	O
Tikal	B-LOC
''	O
'	O

Direkt	O
im	O
Anschluss	O
wechselte	O
er	O
als	O
Trainer	O
zu	O
Tyresö	B-ORG
FF	I-ORG
in	O
die	O
Damallsvenskan	B-ORG
.	O

Nach	O
Wilhelm	B-PER
von	I-PER
Malmesbury	I-PER
,	O
einem	O
Geschichtsschreiber	O
des	O
12	O
.	O

Mono	B-ORG
(	I-ORG
Batterie	I-ORG
)	I-ORG

Es	O
befindet	O
sich	O
im	O
Berliner	B-LOC
Ortsteil	O
Prenzlauer	B-LOC
Berg	I-LOC
auf	O
dem	O
Gelände	O
der	O
Kulturbrauerei	B-ORG
.	O

Springer	O
war	O
ein	O
Urenkel	O
des	O
Verlegers	O
Julius	B-PER
Springer	I-PER
,	O
dem	O
Gründer	O
von	O
Springer	B-ORG
Science+Business	I-ORG
Media	I-ORG
.	O

'	O
''	O
Mixed	O
''	O
'	O
der	O
'	O
''	O
Wimbledon	B-ORG
Championships	I-ORG
1927	I-ORG
''	O
'	O
.	O

Ihrer	O
Geburtsstadt	O
Frankfurt	B-LOC
am	I-LOC
Main	I-LOC
blieb	O
sie	O
zeitlebens	O
verbunden	O
.	O

Paschalis	B-PER
III.	I-PER
(	I-PER
Gegenpapst	I-PER
)	I-PER

Die	O
Eröffnung	O
des	O
Abschnittes	O
von	O
Brașov	B-LOC
nach	O
Sfântu	B-LOC
Gheorghe	I-LOC
erfolgte	O
am	O
11	O
.	O

Eingeladen	O
hatte	O
dieser	O
auch	O
die	O
NSDAP	B-ORG
mit	O
Adolf	B-PER
Hitler	I-PER
.	O

–	O
Ölsen	B-LOC
–	O
in	O
Heupelzen	B-LOC

James	B-PER
A.	I-PER
Spudich	I-PER

Paul	B-PER
de	I-PER
Lamerie	I-PER

Johann	B-PER
von	I-PER
Mikulicz	I-PER

Sie	O
gehörte	O
damit	O
zum	O
Typus	O
der	O
Spornburgen	B-ORG
und	O
wurde	O
um	O
1150	O
erstmals	O
erwähnt	O
.	O

Wladislaw	B-PER
Wladimirowitsch	I-PER
Borissow	I-PER

Nach	O
einigen	O
lockeren	O
und	O
letztlich	O
fruchtlosen	O
Anfragen	O
bei	O
Giovanni	B-PER
Michelotti	I-PER
,	O
Pininfarina	B-ORG
und	O
Ghia	B-PER
entwickelten	O
sich	O
im	O
Herbst	O
1970	O
ernstere	O
Gespräche	O
mit	O
Pietro	B-PER
Frua	I-PER
,	O
der	O
letztlich	O
den	O
Auftrag	O
zur	O
Herstellung	O
der	O
Karosserie	O
enthielt	O
.	O

Franziska	B-PER
van	I-PER
Almsick	I-PER

In	O
Deutschland	B-LOC
,	O
der	O
Schweiz	B-LOC
,	O
Österreich	B-LOC
und	O
Benelux	B-ORG
erschien	O
das	O
Album	O
am	O
25	O
.	O

WEITERLEITUNG	O
Call	B-ORG
for	I-ORG
papers	I-ORG

'	O
''	O
China	B-LOC
''	O
'	O

WEITERLEITUNG	O
Víctor	B-PER
García	I-PER
de	I-PER
la	I-PER
Concha	I-PER

und	O
dem	O
Kalifen	B-LOC
von	I-LOC
Córdoba	I-LOC
Abd	B-PER
ar-Rahman	I-PER
III	I-PER
.	I-PER

WEITERLEITUNG	O
Julija	B-PER
Sergejewna	I-PER
Petschonkina	I-PER

Er	O
ist	O
ein	O
Stiefsohn	O
des	O
Schauspielers	O
Jason	B-PER
Robards	I-PER
und	O
Halbbruder	O
von	O
Sam	B-PER
Robards	I-PER
.	O

Wilhelm	B-PER
Georg	I-PER
Friedrich	I-PER
von	I-PER
Oranien-Nassau	I-PER

Sie	O
befindet	O
sich	O
sieben	O
Kilometer	O
nördlich	O
von	O
Zlín	B-LOC
und	O
gehört	O
zum	O
Okres	B-LOC
Zlín	I-LOC
.	O

Ragged	B-LOC
Island	I-LOC
(	I-LOC
Massachusetts	I-LOC
)	I-LOC

Papst	B-LOC
Johannes	B-PER
Paul	I-PER
II	I-PER
.	I-PER
verlieh	O
ihm	O
am	O
17	O
.	O

Sie	O
liegt	O
acht	O
Kilometer	O
westlich	O
von	O
Podbořany	B-LOC
und	O
gehört	O
zum	O
Okres	B-LOC
Louny	I-LOC
.	O

Dies	O
veranlasste	O
die	O
Regierung	O
unter	O
Giuliano	B-PER
Amato	I-PER
zu	O
einem	O
scharfen	O
Sparkurs	O
.	O

Entwässert	O
wird	O
das	O
Gebiet	O
hauptsächlich	O
durch	O
die	O
Gurk	B-LOC
.	O

1248	O
Wilhelm	B-PER
von	I-PER
Holland	I-PER

José	B-PER
dos	I-PER
Santos	I-PER
Garcia	I-PER

Haschim	B-PER
Chalid	I-PER
al-Atassi	I-PER

Lac	B-LOC
d’Émosson	I-LOC
,	O
Lac	B-LOC
du	I-LOC
Vieux	I-LOC
Émosson	I-LOC

'	O
''	O
Def	B-ORG
Leppard	I-ORG
''	O
'	O
-	O
Hysteria	B-ORG
''	O

Bekannt	O
wurde	O
die	O
Version	O
durch	O
die	O
Aufnahme	O
von	O
Lale	B-PER
Andersen	I-PER
.	O

'	O
''	O
Robert	B-PER
Miles	I-PER
''	O
'	O
-	O
''Children	O
''	O

**	O
'	O
''	O
Navarra	B-LOC
''	O
'	O

Die	O
Schmerzen	O
können	O
zu	O
einem	O
Gewichtsverlust	O
bis	O
hin	O
zur	O
Anorexie	B-ORG
führen	O
.	O

1655–1657	O
Johann	B-PER
Weikhard	I-PER
von	I-PER
Auersperg	I-PER

WEITERLEITUNG	O
Philippe	B-PER
de	I-PER
Monte	I-PER

Junction	B-LOC
City	I-LOC
(	I-LOC
Washington	I-LOC
)	I-LOC

Dieses	O
Jahr	O
siegte	O
das	O
Duo	O
John	B-PER
Peers	I-PER
und	O
John-Patrick	B-PER
Smith	I-PER
in	O
zwei	O
Sätzen	O
gegen	O
Jarmere	B-PER
Jenkins	I-PER
und	O
Jack	B-PER
Sock	I-PER
.	O

Das	O
Hauptbauwerk	O
wird	O
eine	O
300	O
m	O
hohe	O
Bogenstaumauer	B-ORG
sein	O
,	O
an	O
die	O
ein	O
3600-Megawatt-Kraftwerk	O
angeschlossen	O
ist	O
.	O

'	O
''	O
Teisnach	B-LOC
''	O
'	O

Er	O
erhielt	O
mit	O
deutlichem	O
Vorsprung	O
den	O
größten	O
Stimmenanteil	O
und	O
zog	O
damit	O
in	O
das	O
neugeschaffene	O
Schottische	B-ORG
Parlament	I-ORG
ein	O
.	O

Putnam	B-LOC
County	I-LOC
,	O
152	O
km²	O

|	O
align=	O
''	O
center	O
''	O
data-sort-value=	O
''	O
DL-Dhrovjan	O
''	O
|	O
Kreis	B-LOC
Delvina	I-LOC
,	O
Dhrovjan	O

Kristoffer	B-PER
Joner	I-PER
und	O
Jonas	B-PER
Gardell	I-PER

Die	O
besondere	O
Stärke	O
des	O
Chores	O
ist	O
aber	O
die	O
Romantik	B-PER
.	O

**	O
'	O
''	O
Gwynedd	B-LOC
''	O
'	O

[2]	O
mit	O
Paolo	B-PER
Chiavenna	I-PER

'	O
''	O
Village	B-LOC
''	O
'	O

Zeitweise	O
verbrachte	O
er	O
sein	O
Studium	O
auch	O
an	O
der	O
Universität	B-ORG
Kopenhagen	I-ORG
.	O

'	O
''	O
Alan	B-PER
McManus	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
Eminem	B-PER
''	O
'	O
feat	O
.	O

WEITERLEITUNG	O
Réserve	B-ORG
écologique	I-ORG
de	I-ORG
Manche-d’Épée	I-ORG

Sein	O
Vater	O
stammte	O
aus	O
Odessa	B-LOC
,	O
die	O
Mutter	O
aus	O
Litauen	B-LOC
.	O

die	O
pharmakologischen	O
Werke	O
des	O
Dioskurides	B-PER
,	O
des	O
Plinius	B-PER
und	O
des	O
Galen	B-PER
neu	O
bewertet	O
hatten	O
.	O

'	O
''	O
Seleukidenreich	B-LOC
''	O
'	O

Es	O
liegt	O
zwischen	O
Sóller	B-LOC
und	O
Valldemossa	B-LOC
bei	O
Deià	B-LOC
.	O

Weiterleitung	O
Edward	B-PER
L.	I-PER
Stokes	I-PER

Gegenwärtiger	O
Titelträger	O
ist	O
der	O
FC	B-ORG
Bayern	I-ORG
München	I-ORG
.	O

1999	O
wurde	O
die	O
Stadt	O
Sitz	O
des	O
Powiats	B-LOC
Pilski	I-LOC
.	O

Er	O
wurde	O
durch	O
Jason	B-PER
Everman	I-PER
ersetzt	O
,	O
der	O
aber	O
nur	O
für	O
einige	O
Konzerte	O
in	O
der	O
Band	O
blieb	O
.	O

In	O
den	O
1990er	O
Jahren	O
war	O
sie	O
außerdem	O
in	O
der	O
Serie	O
Wildbach	B-ORG
''	O
zu	O
sehen	O
.	O

Die	O
Art	O
ist	O
in	O
Afrika	B-LOC
südlich	O
der	O
Sahara	B-LOC
weit	O
verbreitet	O
.	O

;	O
mit	O
Trigger	B-ORG
the	I-ORG
Bloodshed	I-ORG

'	O
''	O
Guy	B-PER
Forget	I-PER
''	O
'	O

WM]]	O
in	O
Herning	B-LOC
/	O
Dänemark	B-LOC

Dort	O
spielte	O
er	O
für	O
die	O
Regina	B-ORG
Pats	I-ORG
in	O
der	O
Western	B-ORG
Canada	I-ORG
Hockey	I-ORG
League	I-ORG
.	O

Massimo	B-PER
Pupillo	I-PER
(	I-PER
Regisseur	I-PER
)	I-PER

Vizemeister	O
Holstein	B-ORG
Kiel	I-ORG
erreichte	O
ebenfalls	O
das	O
Halbfinale	O
.	O

Den	O
veränderten	O
politischen	O
Verhältnissen	O
trug	O
die	O
damalige	O
neue	O
geografische	O
Zuordnung	O
durch	O
Ägypten	B-LOC
Rechnung	O
.	O

'	O
''	O
Wisconsin	B-ORG
''	O
'	O

'	O
''	O
Petrolul	B-ORG
Ploiești	I-ORG
''	O
'	O

WEITERLEITUNG	O
Edward	B-PER
Hawke	I-PER
,	I-PER
1.	I-PER
Baron	I-PER
Hawke	I-PER

Samuel	B-PER
Johann	I-PER
Pauli	I-PER

Flandy	B-PER
Limpele	I-PER
/	O
Vita	B-PER
Marissa	I-PER

Dann	O
hatte	O
sie	O
für	O
sieben	O
Jahre	O
eine	O
Beziehung	O
mit	O
Albert	B-PER
Finney	I-PER
.	O

'	O
''	O
Roy	B-PER
Emerson	I-PER
''	O
'	O

Absteiger	O
aus	O
der	O
Premier	B-LOC
League	I-LOC
2013	I-LOC
/	I-LOC
14	I-LOC

Die	O
Straße	O
Istanbul	B-LOC
-	O
Sofia	B-LOC
,	O
die	O
eine	O
wichtige	O
transkontinentale	O
Transitroute	O
darstellt	O
,	O
verläuft	O
durch	O
die	O
Stadt	O
.	O

Viscount	B-ORG
Valentia	I-ORG
,	O
7	O
.	O

Es	O
ist	O
Teil	O
des	O
Bayswater	B-LOC
City	I-LOC
.	O

'	O
''	O
Russland	B-LOC
''	O
'	O

Dort	O
verlor	O
die	O
Mannschaft	O
gegen	O
die	O
Montréal	B-ORG
Canadiens	I-ORG
.	O

Christian	B-PER
Friedrich	I-PER
Daniel	I-PER
Schubart	I-PER

k.u.k.	B-ORG
Luftfahrtruppen	I-ORG
(	I-ORG
Österreichisch-Ungarische	I-ORG
Fliegertruppe	I-ORG
)	I-ORG

***	O
'	O
''	O
Hochstift	B-LOC
Verdun	I-LOC
''	O
'	O

Dem	O
Buch	O
voraus	O
ging	O
eine	O
Vortragsreihe	O
an	O
der	O
Ernst-Moritz-Arndt-Universität	B-ORG
Greifswald	I-ORG
,	O
die	O
im	O
Wintersemester	O
1998	O
/	O
99	O
und	O
Sommersemester	O
1999	O
stattfand	O
.	O

Das	O
natürliche	O
Verbreitungsgebiet	O
liegt	O
in	O
Japan	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Kiewer	B-LOC
Rus	I-LOC
''	O
'	O

'	O
''	O
Calvin	B-PER
Coolidge	I-PER
''	O
'	O

Außerdem	O
war	O
die	O
Band	O
auf	O
dem	O
Sampler	O
Rock	B-ORG
Against	I-ORG
Bush	I-ORG
Vol.	I-ORG
1	I-ORG
zu	O
hören	O
.	O

**	O
'	O
''	O
Mysore	B-LOC
''	O
'	O

Website	O
der	O
University	B-ORG
of	I-ORG
Texas	I-ORG
at	I-ORG
Austin	I-ORG
.	O

Regie	O
führte	O
Lloyd	B-PER
Bacon	I-PER
.	O

Der	O
Entwurf	O
stammte	O
von	O
Adolf	B-PER
Breymann	I-PER
und	O
Robert	B-PER
Diez	I-PER
,	O
ausgeführt	O
wurde	O
es	O
von	O
Hermann	B-PER
Heinrich	I-PER
Howaldt	I-PER
.	O

Carl	B-PER
Friedrich	I-PER
Naumann	I-PER

Dennis	B-PER
W.	I-PER
Sciama	I-PER

Sie	O
wird	O
traditionell	O
in	O
die	O
Lori-Gattung	B-LOC
der	O
Grünloris	B-LOC
gestellt	O
.	O

FC	B-ORG
Augsburg	I-ORG
/	O
1.	B-ORG
FC	I-ORG
Nürnberg	I-ORG

'	O
''	O
Charakene	B-LOC
''	O
'	O

In	O
den	O
folgenden	O
Jahren	O
unternahm	O
sie	O
mehrere	O
langandauernde	O
Fahrten	O
und	O
besuchte	O
unter	O
anderem	O
Neuseeland	B-LOC
und	O
Australien	B-LOC
.	O

'	O
''	O
North	B-ORG
Dakota	I-ORG
''	O
'	O

Geburtstages	O
von	O
Pete	B-PER
Seeger	I-PER
auf	O
.	O

Ihre	O
Rolle	O
wurde	O
von	O
Maria	B-PER
Litto	I-PER
gespielt	O
.	O

'	O
''	O
Mazedonien	B-LOC
''	O
'	O

Die	O
Regie	O
führte	O
der	O
Newcomer	O
Damián	B-ORG
Szifron	I-ORG
,	O
der	O
durch	O
diese	O
Arbeit	O
bekannt	O
wurde	O
und	O
später	O
eigene	O
Spielfilme	O
drehen	O
konnte	O
.	O

Da	O
die	O
bisherigen	O
Parzellen	O
der	O
nunmehr	O
vierzeiligen	O
Stadt	O
zu	O
diesem	O
Zeitpunkt	O
noch	O
nicht	O
vollständig	O
bebaut	O
waren	O
,	O
baten	O
die	O
Bürger	O
seinen	O
Sohn	O
und	O
Nachfolger	O
,	O
Johann	B-PER
Friedrich	I-PER
von	I-PER
Württemberg	I-PER
,	O
zumindest	O
die	O
Erweiterung	O
um	O
eine	O
fünfte	O
Häuserzeile	O
aufzugeben	O
;	O
dem	O
Gesuch	O
wurde	O
stattgegeben	O
.	O

Sieger	O
wurde	O
der	O
Oman	B-ORG
durch	O
einen	O
1:0-Sieg	O
gegen	O
die	O
Gastgeber	B-ORG
.	O

'	O
''	O
Uruguay	B-LOC
''	O
'	O

Christoph	B-PER
Biemann	I-PER
,	O
6	O
.	O

Pulsnitz	B-LOC
,	O
Landkreis	B-LOC
Bautzen	I-LOC

Die	B-ORG
Sendung	I-ORG
mit	I-ORG
dem	I-ORG
Elefanten	I-ORG

2009	O
brach	O
die	O
letzte	O
Verbindung	O
zum	O
Wilkins-Schelfeis	B-ORG
auf	O
.	O

WEITERLEITUNG	O
Ronnie	B-PER
Van	I-PER
Zant	I-PER

'	O
''	O
La	B-LOC
Gacilly	I-LOC
'	O
''	O

Zeitschriftenartikel	O
erscheinen	O
unter	O
anderem	O
in	O
The	B-ORG
Nation	I-ORG
''	O
.	O

**	O
'	O
''	O
Blois	B-LOC
''	O
'	O

**	O
'	O
''	O
Kirchenstaat	B-LOC
''	O
'	O

B.	B-PER
B.	B-PER
Comer	I-PER

Sie	O
befindet	O
sich	O
auf	O
der	O
Höhe	O
des	O
Ruppertsteins	O
südlich	O
des	O
Ortes	O
Ruppertsweiler	B-LOC
.	O

1996	O
wurde	O
er	O
Assistenztrainer	O
bei	O
Sparta	B-ORG
Prag	I-ORG
und	O
blieb	O
es	O
zwei	O
Jahre	O
.	O

Die	O
folgende	O
Werksliste	O
nennt	O
die	O
Erstauflagen	O
,	O
so	O
wie	O
im	O
Katalog	O
der	O
Deutschen	B-ORG
Nationalbibliothek	I-ORG
aufgeführt	O
.	O

Hollenstein	B-LOC
an	I-LOC
der	I-LOC
Ybbs	I-LOC

Es	O
wurde	O
vermutet	O
,	O
dass	O
die	O
Art	O
eine	O
Unterart	O
von	O
Laothoe	B-LOC
amurensis	I-LOC
''	O
oder	O
mit	O
dieser	O
Art	O
zumindest	O
nahe	O
verwandt	O
ist	O
,	O
da	O
beiden	O
Arten	O
auf	O
den	O
Hinterflügeln	O
die	O
rostroten	O
Flecke	O
fehlen	O
.	O

TSG	B-ORG
1899	I-ORG
Hoffenheim	I-ORG
/	O
Borussia	B-ORG
Mönchengladbach	I-ORG

Althawra	B-ORG
Sports	I-ORG
City	I-ORG
Stadium	I-ORG
–	O
Sanaa	B-LOC

Zuvor	O
stand	O
er	O
seit	O
Anfang	O
2010	O
beim	O
kroatischen	B-LOC
Verein	O
RK	B-ORG
Zagreb	I-ORG
unter	O
Vertrag..	O

Von	O
dort	O
zog	O
es	O
ihn	O
1999	O
erstmals	O
in	O
die	O
Rumänische	B-ORG
Eishockeyliga	I-ORG
zum	O
dortigen	O
Rekordmeister	O
CSA	B-ORG
Steaua	I-ORG
Bukarest	I-ORG
.	O

WEITERLEITUNG	O
Sue	B-PER
Sarafian	I-PER
Jehl	I-PER

Michail	B-PER
Tuchatschewski	I-PER
,	O
Armeemarschall	O

Montague	B-PER
Rhodes	I-PER
James	I-PER

Sinowi	B-PER
Petrowitsch	I-PER
Roschestwenski	I-PER

'	O
''	O
Samuel	B-PER
Dumoulin	I-PER
''	O
'	O

Giro	B-ORG
d’Italia	I-ORG
1935	I-ORG

Die	O
meisten	O
Bürger	O
begrüßten	O
jedoch	O
das	O
Eingreifen	O
des	O
Militärs	O
,	O
so	O
auch	O
Arthur	B-PER
Schopenhauer	I-PER
,	O
der	O
die	O
Hinterbliebenen	O
der	O
12	O
gefallenen	O
Soldaten	O
testamentarisch	O
bedachte	O
.	O

Sonic	B-ORG
Underground	I-ORG
als	O
''Sonic	O
''	O

WEITERLEITUNG	O
Amaru	B-PER
Reto	I-PER
Schenkel	I-PER

Dort	O
erzielte	O
er	O
in	O
15	O
Partien	O
sechs	O
Treffer	O
und	O
wurde	O
am	O
Saisonende	B-LOC
Sechzehnter	O
mit	O
dem	O
Aufsteiger	O
.	O

Spišská	B-LOC
Stará	I-LOC
Ves	I-LOC

2003	O
publizierten	O
sie	O
ihre	O
Single	O
„Mir	O
im	O
Süden“	O
in	O
der	O
Stuttgarter	B-ORG
Straßenbahnlinie	I-ORG
15	I-ORG
.	O

Nach	O
den	O
ersten	O
Hochrechnungen	O
des	O
Fernsehsenders	O
RTP	B-ORG
vom	O
frühen	O
Wahlabend	O
des	O
5	O
.	O

Francisco	B-PER
Mancebo	I-PER
,	O
12	O
P	O
.	O

Wolfgang	B-PER
Helck	I-PER
vermutete	O
,	O
dass	O
zunächst	O
der	O
''Hauptsohn	O
des	O
Königs	O
''	O
den	O
Posten	O
des	O
„Tjet“	O
besetzte	O
.	O

Dann	O
schien	O
sich	O
alles	O
auf	O
Mary	B-PER
Pickford	I-PER
zu	O
konzentrieren	O
.	O

'	O
''	O
Thailand	B-LOC
''	O
'	O

'	O
''	O
Byzantinisches	B-LOC
Reich	I-LOC
''	O
'	O

'	O
''	O
Adschman	B-LOC
''	O
'	O

Dabei	O
stellte	O
sich	O
heraus	O
,	O
dass	O
auf	O
dem	O
„Alte	O
Burg“	O
genannten	O
Gelände	O
früher	O
tatsächlich	O
eine	O
Motte	B-ORG
gestanden	O
hatte	O
.	O

Afra	B-PER
von	I-PER
Augsburg	I-PER

Dessen	O
Nachfolger	O
Aimé	B-PER
Mignot	I-PER
allerdings	O
berücksichtigte	O
sie	O
erst	O
ab	O
Frühjahr	O
1989	O
wieder	O
regelmäßig	O
.	O

Im	O
Gedankenaustausch	O
mit	O
dem	O
befreundeten	O
Max	B-PER
Planck	I-PER
beschäftigte	O
er	O
sich	O
auch	O
mit	O
bestimmten	O
geometrischen	O
Problemen	O
.	O

Ende	O
2011	O
wurde	O
das	O
im	O
selben	O
Gebäude	O
untergebrachte	O
Cineplexx	B-ORG
Kino	O
geschlossen	O
und	O
die	O
Eigentumsrechte	O
der	O
Liegenschaft	O
an	O
eine	O
Immobiliengruppe	O
übertragen	O
.	O

Er	O
bestimmte	O
seinen	O
Stellvertreter	O
Nicolás	B-PER
Maduro	I-PER
als	O
möglichen	O
Nachfolger	O
,	O
sollte	O
er	O
in	O
irgendeiner	O
Form	O
„arbeitsunfähig“	O
werden	O
.	O

Östlich	O
dieses	O
Sunds	B-LOC
befindet	O
sich	O
die	O
Franklin-Insel	B-LOC
und	O
nordöstlich	O
davon	O
die	O
Coulman-Insel	B-LOC
.	O

WEITERLEITUNG	O
Mihály	B-PER
von	I-PER
Munkácsy	I-PER

'	O
''	O
Haiti	B-LOC
''	O
'	O

Linguizzetta	B-LOC
im	O
Süden	O
.	O

Sieger	O
wurde	O
Eintracht	B-ORG
Braunschweig	I-ORG
.	O

**	O
'	O
''	O
Maine	B-LOC
''	O
'	O

Es	O
wird	O
zudem	O
behauptet	O
,	O
dass	O
diese	O
Freundin	O
seine	O
langjährige	O
Freundin	O
aus	O
Los	B-LOC
Angeles	I-LOC
war	O
,	O
was	O
aber	O
nicht	O
belegt	O
ist	O
,	O
aber	O
denkbar	O
,	O
denn	O
einen	O
weiteren	O
Haustürschlüssel	O
wird	O
wohl	O
nur	O
die	O
feste	O
Freundin	O
oder	O
die	O
Tochter	O
gehabt	O
haben	O
.	O

1844–1849	O
St.	B-ORG
Bonifatius	I-ORG
in	O
Wiesbaden	B-LOC

Aus	O
dem	O
Verein	O
stammen	O
Spieler	O
wie	O
Icuk	B-PER
Sugiarto	I-PER
,	O
Hermawan	B-PER
Susanto	I-PER
,	O
Ricky	B-PER
Subagja	I-PER
,	O
Rexy	B-PER
Mainaky	I-PER
,	O
Joko	B-PER
Suprianto	I-PER
,	O
Lius	B-PER
Pongoh	I-PER
und	O
Verawaty	B-PER
Fajrin	I-PER
.	O

1524	O
folgte	O
die	O
Einführung	O
der	O
Reformation	B-ORG
.	O

Trotz	O
erneuerten	O
Karosserie-Designs	O
brachen	O
die	O
Verkaufszahlen	O
während	O
der	O
Weltwirtschaftskrise	B-ORG
ein	O
.	O

'	O
''	O
Balıkesir	B-LOC
''	O
'	O

In	O
der	O
Erfolgsserie	O
In	B-PER
aller	I-PER
Freundschaft	I-PER
''	O
war	O
sie	O
insg	O
.	O

WEITERLEITUNG	O
Saʿd	B-PER
ibn	I-PER
Muʿādh	I-PER

Papst	B-LOC
Johannes	B-PER
Paul	I-PER
II	I-PER
.	I-PER
ernannte	O
ihn	O
am	O
5	O
.	O

14,8	O
%	O
der	O
heutigen	O
Einwohner	O
sind	O
irischen	B-LOC
Ursprungs	O
.	O

Besonders	O
seine	O
authentische	O
Freddie	B-PER
Mercury-Interpretation	I-PER
sorgt	O
regelmäßig	O
für	O
Begeisterung	O
.	O

Der	O
Schacht	O
besaß	O
eine	O
Tiefe	O
von	O
36	O
Fuß	B-ORG
,	O
sein	O
Durchmesser	O
betrug	O
drei	O
Fuß	O
.	O

''	O
Mit	O
einem	O
Vorwort	O
von	O
Wernher	B-PER
von	I-PER
Braun	I-PER
.	O

Minute	O
für	O
Ahmed	B-PER
Akaïchi	I-PER
eingewechselt	O
,	O
konnte	O
die	O
0:1-Niederlage	O
allerdings	O
nicht	O
verhindern	O
.	O

WEITERLEITUNG	O
Abū	B-PER
Dschaʿfar	I-PER
at-Tūsī	I-PER

Danach	O
arbeitete	O
er	O
als	O
Lehrer	O
in	O
Frankreich	B-LOC
.	O

Sie	O
wurden	O
von	O
den	O
Inka	B-ORG
angegriffen	O
und	O
ohne	O
Ausnahme	O
getötet	O
.	O

Er	O
wird	O
in	O
das	O
Alte	B-ORG
Reich	I-ORG
,	O
4	O
.	O

Kaschmir	B-LOC
/	O
Indien	B-LOC
.	O

|	O
Nová	B-LOC
Ves	I-LOC
nad	I-LOC
Žitavou	I-LOC

30px]]	O
'	O
''	O
Haus	B-PER
Plantagenet	I-PER
''	O
'	O

Eine	O
Teilfläche	O
''Baumschulenbrücke	O
/	O
Forsthausallee	O
''	O
ist	O
als	O
offizielles	O
Hundeauslaufgebiet	B-ORG
ausgewiesen	O
.	O

'	O
''	O
Costa	B-LOC
da	I-LOC
Caparica	I-LOC
''	O
'	O

Derzeit	O
steht	O
er	O
bei	O
den	O
Blackburn	B-ORG
Rovers	I-ORG
unter	O
Vertrag	O
.	O

Los	B-ORG
Angeles	I-ORG
City	I-ORG
College	I-ORG

Rita	B-PER
Jeptoo	I-PER
Sitienei	I-PER

Paul	B-PER
McCartney	I-PER
,	O
David	B-PER
A.	I-PER
Stewart	I-PER

WEITERLEITUNG	O
Prva	B-ORG
Liga	I-ORG
(	I-ORG
Serbien	I-ORG
)	I-ORG

Dort	O
kam	O
er	O
mindestens	O
in	O
der	O
in	O
Iquique	B-LOC
ausgetragenen	O
Partie	O
gegen	O
Venezuela	B-ORG
zum	O
Einsatz	O
und	O
erzielte	O
einen	O
Treffer	O
.	O

'	O
''	O
Genua	B-LOC
''	O
'	O

'	O
''	O
FC	B-ORG
Modena	I-ORG
''	O
'	O

Hugh	B-PER
Padgham	I-PER
und	O
Phil	B-PER
Collins	I-PER

'	O
''	O
Marty	B-PER
Riessen	I-PER
Sherwood	B-PER
Stewart	I-PER
''	O
'	O

Sein	O
Hauptort	O
ist	O
Forbach	B-LOC
.	O

Anna	B-PER
(	I-PER
Russland	I-PER
)	I-PER

Danach	O
lebte	O
er	O
ein	O
Jahr	O
in	O
Moskau	B-LOC
.	O

WEITERLEITUNG	O
Coraline	B-PER
Thomas	I-PER
Hugue	I-PER

Papst	B-LOC
Benedikt	B-PER
XVI	I-PER
.	I-PER
ernannte	O
ihn	O
am	O
8	O
.	O

AS	B-ORG
Saint-Étienne	I-ORG
D2	O
-	O
US	B-ORG
Saint-Servan-Saint-Malo	I-ORG
D2	O
6:0	O

Seit	O
2010	O
ist	O
er	O
Leiter	O
des	O
Hauptstadtbüros	O
von	O
General	B-ORG
Electric	I-ORG
.	O

Als	O
Getriebe	O
ist	O
ein	O
sechsgängiges	O
ZF	B-ORG
HP	O
''	O
eingebaut	O
.	O

Die	O
Fettsteuer	O
war	O
in	O
Dänemark	B-LOC
vom	O
1	O
.	O

Seit	O
1998	O
begleitete	O
er	O
Tony	B-PER
Bennett	I-PER
.	O

Hilary	B-PER
Green	I-PER
/	O
Glyn	B-PER
Watts	I-PER

Erst	O
als	O
1992	O
unter	O
Boris	B-PER
Jelzin	I-PER
der	O
Betriebsunfall	O
publik	O
wurde	O
,	O
erfuhren	O
die	O
Familien	O
der	O
Verstorbenen	O
,	O
wodurch	O
ihre	O
Familienmitglieder	O
zu	O
Tode	O
gekommen	O
waren	O
.	O

2004	O
und	O
2007	O
war	O
sie	O
jeweils	O
Abgeordnete	O
in	O
der	O
Nationalversammlung	B-ORG
.	O

**	O
'	O
''	O
Galicien	B-LOC
''	O
'	O

In	O
ihm	O
kann	O
man	O
unschwer	O
das	O
lang	O
gestreckte	O
Vorbild	O
für	O
den	O
berühmten	O
Jesaias	B-PER
von	O
Souillac	B-LOC
erkennen	O
.	O

1,3	O
Millionen	O
Menschen	O
im	O
Rahmen	O
der	O
Friedensbewegung	B-ORG
.	O

Verwaltungstechnisch	O
gehört	O
er	O
zu	O
den	O
Provinzen	O
Veraguas	B-LOC
und	O
Chiriquí	B-LOC
.	O

Chief	B-ORG
Justice	I-ORG
of	I-ORG
the	I-ORG
United	I-ORG
States	I-ORG

***	O
'	O
''	O
Hochstift	B-LOC
Bamberg	I-LOC
''	O
'	O

Ostalgerien	O
blieb	O
aber	O
unter	O
der	O
Herrschaft	O
der	O
Hafsiden	B-ORG
von	O
Tunis	B-LOC
.	O

Seit	O
Winter	O
2014	O
steht	O
er	O
bei	O
Náutico	B-ORG
Capibaribe	I-ORG
unter	O
Vertrag	O
.	O

Es	O
wurde	O
erst	O
1994	O
unterhalb	O
der	O
Grasberg-Mine	B-ORG
bei	O
der	O
Minenstadt	O
Tembagapura	B-LOC
entdeckt	O
und	O
1995	O
von	O
Tim	B-PER
Flannery	I-PER
beschrieben	O
.	O

6,15	O
m	O
,	O
Donezk	B-LOC
,	O
21	O
.	O

Buch	O
von	O
Joseph	B-PER
Fields	I-PER
und	O
Anita	B-PER
Loos	I-PER
.	O

Die	O
Trainerinnen	O
und	O
Trainer	O
der	O
zwölf	O
Bundesligavereine	O
wählten	O
im	O
Auftrag	O
des	O
DFB	B-ORG
die	O
„Elf	O
der	O
Saison“	O
.	O

'	O
''	O
Japan	B-LOC
''	O
'	O

Unter	O
der	O
Regie	O
von	O
Sidney	B-PER
Lanfield	I-PER
spielte	O
sie	O
die	O
''Mrs	O
.	O

'	O
''	O
Frankreich	B-LOC
''	O
'	O

Hornchurch	B-ORG
''	O
–	O
erstmals	O
bedient	O
am	O
2	O
.	O

Auflage	O
der	O
'	O
''	O
DDR-Oberliga	B-ORG
''	O
'	O
.	O

WEITERLEITUNG	O
Maxim	B-PER
Sergejewitsch	I-PER
Dyldin	I-PER

1979	O
Gregor	B-PER
Braun	I-PER
–	O
Patrick	B-PER
Sercu	I-PER

Unter	O
Nikolaus	B-PER
.	I-PER
begann	O
dann	O
eine	O
erste	O
Phase	O
der	O
städtebaulichen	O
Planung	O
.	O

Im	O
Jahr	O
2009	O
absolvierte	O
er	O
zwei	O
Partien	O
für	O
die	O
italienische	B-ORG
U-21-Auswahl	I-ORG
.	O

Er	O
war	O
der	O
älteste	O
Sohn	O
von	O
Gilbert	B-PER
de	I-PER
Clare	I-PER
,	I-PER
4.	I-PER
Earl	I-PER
of	I-PER
Hertford	I-PER
und	I-PER
1.	I-PER
Earl	I-PER
of	I-PER
Gloucester	I-PER
und	O
von	O
Isabel	B-PER
Marshal	I-PER
.	O

Minskys	B-PER
Abschätzung	O
war	O
also	O
widerlegt	O
.	O

Die	O
erste	O
schriftliche	O
Erwähnung	O
des	O
Dorfes	O
''Oztetchowcki	O
''	O
erfolgte	O
1233	O
in	O
der	O
Gründungsurkunde	O
des	O
Klosters	B-ORG
Porta	I-ORG
Coeli	I-ORG
durch	O
Königinwitwe	O
Konstanze	B-PER
.	O

'	O
''	O
Fritz	B-PER
Kuhn	I-PER
''	O
'	O

Neben	O
Freddie	B-PER
Bartholomew	I-PER
,	O
Jackie	B-PER
Cooper	I-PER
und	O
Deanna	B-PER
Durbin	I-PER
zählte	O
sie	O
zu	O
den	O
Kinderstars	O
mit	O
den	O
höchsten	O
Einkommen	O
.	O

Städte	O
am	O
Flusslauf	O
sind	O
Roșiorii	B-LOC
de	I-LOC
Vede	I-LOC
und	O
Alexandria	B-LOC
.	O

Vorrunde	O
der	O
Copa	B-ORG
América	I-ORG
2015	I-ORG

1990	O
wich	O
der	O
Ford-eigene	O
1,6-Liter-CHT-Motor	O
dem	O
von	O
Volkswagen	B-ORG
do	I-ORG
Brasil	I-ORG
zugelieferten	O
1,8-Liter-Vierzylinder	O
,	O
zugleich	O
wurden	O
Getriebe	O
und	O
Fahrwerk	O
verbessert	O
.	O

In	O
einem	O
spannenden	O
Saisonfinale	O
hatte	O
man	O
diese	O
aber	O
erst	O
am	O
letzten	O
Spieltag	O
durch	O
einen	O
4:0-Auswärtssieg	O
bei	O
Oldham	B-ORG
Athletic	I-ORG
sichergestellt	O
.	O

WEITERLEITUNG	O
Maro	B-LOC
(	I-LOC
Fluss	I-LOC
)	I-LOC

Sie	O
fließt	O
in	O
nordöstlicher	O
Richtung	O
weiter	O
nach	O
Gehren	B-LOC
,	O
wo	O
sie	O
in	O
die	O
Wohlrose	B-LOC
mündet	O
.	O

Seit	O
2015	O
spielt	O
er	O
für	O
Espanyol	B-ORG
Barcelona	I-ORG
in	O
der	O
spanischen	B-ORG
ersten	I-ORG
Liga	I-ORG
.	O

Das	O
Bild	O
zeigt	O
Amerigo	B-PER
Vespucci	I-PER
,	O
der	O
in	O
der	O
Neuen	O
Welt	O
landet	O
und	O
sich	O
mit	O
einer	O
unbekleideten	O
Eingeborenen	O
unterhält	O
.	O

Die	B-ORG
Welt	I-ORG
''	O
,	O
29	O
.	O

1978	O
wurde	O
eine	O
Übersetzung	O
des	O
Neuen	B-ORG
Testaments	I-ORG
veröffentlicht	O
.	O

Liste	B-LOC
der	I-LOC
Comarcas	I-LOC
in	I-LOC
Spanien	I-LOC

**	O
'	O
''	O
Venedig	B-LOC
''	O
'	O

Hierbei	O
erhielten	O
diese	O
die	O
Unterstützung	O
von	O
Preußen	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Norwegen	B-LOC
''	O
'	O

WEITERLEITUNG	O
Silla	B-PER
(	I-PER
Rapper	I-PER
)	I-PER

Juli	B-PER
Michailowitsch	I-PER
Woronzow	I-PER

Der	O
Höhenzug	O
ist	O
zugleich	O
die	O
Wasserscheide	B-LOC
zwischen	O
den	O
Flusssystemen	B-LOC
der	O
Wupper	B-LOC
und	O
der	O
Ruhr	B-LOC
.	O

Saint-Blaise	B-LOC
im	O
Osten	O
,	O

Der	O
erste	O
Dombau	B-ORG
entstand	O
im	O
9	O
.	O

am	O
Konklave	B-ORG
2005	I-ORG
teil	O
.	O

'	O
''	O
Albanien	B-LOC
''	O
'	O

'	O
''	O
Byzantinisches	B-LOC
Reich	I-LOC
''	O
'	O

In	O
den	O
vergangenen	O
Jahren	O
waren	O
voneinander	O
unabhängig	O
von	O
mehreren	O
Besuchern	O
Adlerbussarde	B-LOC
,	O
Kurzfangsperber	B-LOC
,	O
Schwarzmilane	B-LOC
und	O
kleine	O
Regenpfeifer	B-LOC
gemeldet	O
worden	O
.	O

Die	O
Gründungsversammlung	O
in	O
Rustenburg	B-LOC
am	O
17	O
.	O

FC	B-ORG
Bayern	I-ORG
München	I-ORG
/	O
1.	B-ORG
FC	I-ORG
Nürnberg	I-ORG

'	O
''	O
Wiener	B-ORG
Sport-Club	I-ORG
''	O
'	O

Biagio	B-PER
Pelacani	I-PER
da	I-PER
Parma	I-PER
,	O
zur	O
Mitte	O
des	O
15	O
.	O

Er	O
befindet	O
sich	O
nordöstlich	O
der	O
Innenstadt	O
etwas	O
nördlich	O
des	O
Bahnhofes	B-ORG
.	O

Dadurch	O
wird	O
Victory	B-ORG
Records	I-ORG
auf	O
die	O
Band	O
aufmerksam	O
und	O
nie	O
die	O
Gruppe	O
unter	O
Vertrag	O
.	O

Aufgetreten	O
ist	O
sie	O
bis	O
jetzt	O
in	O
den	O
Ländern	O
des	O
ehemaligen	O
Jugoslawiens	B-LOC
sowie	O
in	O
Griechenland	B-LOC
und	O
den	O
Niederlanden	B-LOC
.	O

WEITERLEITUNG	O
Jewgeni	B-PER
Wassiljewitsch	I-PER
Zaregorodzew	I-PER

Rökk-Ehemann	O
Georg	B-PER
Jacoby	I-PER
übernahm	O
neben	O
der	O
Herstellungsgruppenleitung	O
auch	O
die	O
Herstellungsleitung	O
.	O

Seine	O
erste	O
planmäßige	O
Professur	O
erhielt	O
er	O
daher	O
erst	O
nach	O
Ende	O
des	O
Dritten	B-LOC
Reiches	I-LOC
.	O

Wild	B-ORG
(	I-ORG
Unternehmen	I-ORG
)	I-ORG

'	O
''	O
Adal	B-LOC
''	O
'	O

'	O
''	O
Figueira	B-LOC
da	I-LOC
Foz	I-LOC
''	O
'	O

Naxos	B-ORG
veröffentlichte	O
ab	O
2002	O
eine	O
Gesamtausgabe	O
seiner	O
Plattenaufnahmen	O
.	O

'	O
''	O
Feyenoord	B-ORG
Rotterdam	I-ORG
''	O
'	O

Das	O
Dorf	O
liegt	O
an	O
der	O
Fränkischen	B-ORG
Rezat	I-ORG
.	O

Zu	O
den	O
erfolgreichsten	O
Veröffentlichungen	O
des	O
Labels	O
zählten	O
die	O
The	B-ORG
Manhattans	I-ORG
.	O

Im	O
Norden	O
an	O
Weinsheim	B-LOC
,	O

Die	O
Gegend	O
war	O
bereits	O
in	O
der	O
Latènezeit	B-ORG
besiedelt	O
,	O
wie	O
einige	O
Funde	O
belegen	O
.	O

Über	O
die	O
Expresslinie	O
aus	O
Krefeld	B-LOC
und	O
die	O
weiteren	O
ergänzenden	O
Linien	O
aus	O
Meerbusch	B-LOC
und	O
Neuss	B-LOC
werden	O
die	O
linksrheinisch	O
gelegenen	O
Nachbarstädte	O
sowie	O
die	O
Stadtteile	O
Lörick	B-LOC
,	O
Heerdt	B-LOC
und	O
Oberkassel	B-LOC
erreicht	O
.	O

Regionalverbindungen	O
bestehen	O
somit	O
nach	O
Frankfurt	B-LOC
am	I-LOC
Main	I-LOC
,	O
Wiesbaden	B-LOC
,	O
Aschaffenburg	B-LOC
,	O
Mannheim	B-LOC
,	O
Heidelberg	B-LOC
sowie	O
nach	O
Erbach	B-LOC
und	O
Eberbach	B-LOC
.	O

WM]]	O
in	O
Chalkida	B-LOC
/	O
Griechenland	B-LOC

1998	O
NHL	B-ORG
All-Rookie	I-ORG
Team	I-ORG

Gilze	B-LOC
en	I-LOC
Rijen	I-LOC

Johann	B-PER
Albrecht	I-PER
von	I-PER
Mandelslo	I-PER

Das	O
Bundesgericht	B-ORG
entschied	O
am	O
22	O
.	O

Dabei	O
profitierte	O
er	O
von	O
einer	O
teaminternen	O
Kollision	O
der	O
Red-Bull-Piloten	B-ORG
,	O
die	O
nur	O
knapp	O
vor	O
ihm	O
lagen	O
.	O

nördlicher	O
Zufluss	O
der	O
Sieg	B-LOC
im	O
Siegerland	B-LOC
.	O

**	O
'	O
''	O
Hessen-Darmstadt	B-ORG
''	O
'	O

Im	O
Jahr	O
2000	O
wurde	O
sie	O
nach	O
der	O
Gründung	O
der	O
Thales-Gruppe	B-ORG
schließlich	O
zu	O
„Thales	O
Avionics“	O
.	O

Stattdessen	O
wurde	O
er	O
nach	O
dem	O
Amtsantritt	O
von	O
Leonardo	B-PER
Conti	I-PER
unter	O
dem	O
Vorwand	O
der	O
Illoyalität	O
aus	O
allen	O
seinen	O
Ämtern	O
verdrängt	O
.	O

1	O
Etappensieg	O
Giro	B-ORG
d'Italia	I-ORG

Er	O
war	O
lange	O
Jahre	O
Solist	O
am	O
Bolschoi-Theater	B-ORG
.	O

***	O
'	O
''	O
Erzstift	B-LOC
Mainz	I-LOC
''	O
'	O

Otto	B-PER
(	I-PER
Bayern	I-PER
)	I-PER

1998	O
NHL	B-ORG
All	I-ORG
Star-Game	I-ORG

Paulus	B-PER
und	O
der	O
Hl	O
.	O

In	O
der	O
Tschechoslowakei	B-LOC
wurde	O
sein	O
Leben	O
verfilmt	O
;	O
in	O
Japan	B-LOC
entstand	O
ein	O
Bildband	O
über	O
sein	O
Leben	O
.	O

WEITERLEITUNG	O
Zimný	B-ORG
štadión	I-ORG
Poprad	I-ORG

Spielminute	O
für	O
Markus	B-PER
Suttner	I-PER
ins	O
Spiel	O
kam	O
.	O

'	O
''	O
Armenische	B-ORG
Revolutionäre	I-ORG
Föderation	I-ORG
''	O
'	O
-	O
Wahan	B-PER
Howhannisjan	I-PER

'	O
''	O
Aksumitisches	B-LOC
Reich	I-LOC
''	O
'	O

'	O
''	O
Mario	B-PER
Winans	I-PER
''	O
'	O
feat	O
.	O

Vorher	O
gehörten	O
diese	O
Orte	O
zum	O
Landkreis	B-LOC
Wittmund	I-LOC
,	O
also	O
zu	O
Ostfriesland	B-LOC
.	O

Der	O
Sitz	O
der	O
County-Verwaltung	O
ist	O
Galveston	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Polen	B-LOC
''	O
'	O

Der	O
zweite	O
Teil	O
ist	O
eine	O
der	O
wichtigsten	O
Arbeiten	O
für	O
das	O
Verständnis	O
dieser	O
Periode	O
der	O
Geschichte	O
der	O
Albigenser	B-PER
ist	O
.	O

Sie	O
liegt	O
vier	O
Kilometer	O
westlich	O
von	O
Jablunkov	B-LOC
und	O
gehört	O
zum	O
Okres	B-LOC
Frýdek-Místek	I-LOC
.	O

In	O
seiner	O
Zeit	O
in	O
Zagreb	B-LOC
wurde	O
er	O
in	O
die	O
jugoslawische	B-ORG
Nationalmannschaft	I-ORG
für	O
die	O
Fußball-Weltmeisterschaft	B-ORG
1982	I-ORG
in	O
Spanien	B-LOC
berufen	O
,	O
wo	O
er	O
nicht	O
eingesetzt	O
wurde	O
.	O

2008	O
wechselte	O
nach	O
Spanien	B-LOC
zu	O
UD	B-ORG
Puertollano	I-ORG
.	O

'	O
''	O
Sugababes	B-ORG
''	O
'	O
vs.	O
'	O
''	O
Girls	B-ORG
Aloud	I-ORG
''	O
'	O
–	O
Walk	B-ORG
This	I-ORG
Way	I-ORG
''	O

'	O
''	O
Lee	B-PER
Chong	I-PER
Wei	I-PER
''	O
'	O

Chan	B-PER
Chong	I-PER
Ming	I-PER
Chew	B-PER
Choon	I-PER
Eng	I-PER

'	O
''	O
Juan	B-PER
Manuel	I-PER
Gárate	I-PER
''	O
'	O

***	O
'	O
''	O
Schwaben	B-LOC
''	O
'	O

Damit	O
wurden	O
die	O
Kapazitätsengpässe	O
der	O
Schmalspurbahn	B-ORG
auf	O
die	O
gesamte	O
Verbindung	O
übertragen	O
.	O

Sie	O
hatte	O
ihren	O
Sitz	O
in	O
der	O
Stadt	O
Saarburg	B-LOC
.	O

Ihren	O
Hauptsitz	O
hat	O
die	O
Kette	O
in	O
Greenwood	B-LOC
Village	I-LOC
.	O

'	O
''	O
Schweden	B-LOC
''	O
'	O

Debbi	B-PER
Wilkes	I-PER
und	O
Guy	B-PER
Revell	I-PER

WEITERLEITUNG	O
BB	B-LOC
&	I-LOC
T	I-LOC
Center	I-LOC
(	I-LOC
Sunrise	I-LOC
)	I-LOC

'	O
''	O
Depeche	B-ORG
Mode	I-ORG
''	O
'	O
–	O
Playing	B-ORG
the	I-ORG
Angel	I-ORG
''	O

Der	O
Sicherheitsrat	B-ORG
der	I-ORG
Vereinten	I-ORG
Nationen	I-ORG
hält	O
auf	O
Antrag	O
Frankreichs	B-LOC
eine	O
Dringlichkeitssitzung	O
ab	O
.	O

Bataillon	O
war	O
direkt	O
der	O
6.	B-ORG
Armee	I-ORG
unterstellt	O
.	O

Jewgeni	B-PER
Karlowitsch	I-PER
Miller	I-PER

*Die	O
Produktion	O
von	O
Columbia	B-ORG
Pictures	I-ORG
hatte	O
am	O
27	O
.	O

Dabei	O
arbeitete	O
er	O
unter	O
anderem	O
mit	O
Terence	B-PER
Tao	I-PER
und	O
Izabella	B-PER
Laba	I-PER
zusammen	O
.	O

'	O
''	O
Kreuzfahrerstaaten	B-LOC
''	O
'	O

Mitwirkung	O
am	O
Umbau	O
des	O
Fridericianums	B-ORG

Fairbury	B-LOC
(	I-LOC
Nebraska	I-LOC
)	I-LOC

1819–1856	O
Peter	B-PER
Joseph	I-PER
von	I-PER
Lindpaintner	I-PER

'	O
''	O
Marshallinseln	B-LOC
''	O
'	O

'	O
''	O
Griechenland	B-ORG
''	O
'	O

Die	O
holzgefasste	O
Pietà	B-LOC
stammt	O
aus	O
dem	O
Anfang	O
des	O
15	O
.	O

Minute	O
für	O
Admir	B-PER
Mehmedi	I-PER
eingewechselt	O
.	O

WEITERLEITUNG	O
Jakow	B-PER
Grigorjewitsch	I-PER
Sinai	I-PER

**	O
'	O
''	O
Maine	B-LOC
''	O
'	O

Allan	B-PER
Roy	I-PER
Mackintosh	I-PER

Aus	O
diesen	O
konnte	O
man	O
entnehmen	O
,	O
dass	O
die	O
Gedenksteine	O
von	O
den	O
Kök-Türken	B-ORG
stammten	O
.	O

Nach	O
einem	O
Jahr	O
wurde	O
er	O
an	O
den	O
SK	B-ORG
Sturm	I-ORG
Graz	I-ORG
verliehen	O
und	O
später	O
gekauft	O
.	O

André	B-PER
Gide	I-PER
,	O
Léon-Paul	B-PER
Fargue	I-PER
,	O
Charles-Louis	B-PER
Philippe	I-PER
und	O
James	B-PER
Joyce	I-PER
war	O
er	O
freundschaftlich	O
verbunden	O
.	O

Er	O
befindet	O
sich	O
127	O
km	O
westlich	O
der	O
Provinzhauptstadt	O
Ghazni	B-LOC
.	O

Sein	O
Weg	O
führte	O
ihn	O
über	O
Neapel	B-LOC
,	O
Salerno	B-LOC
,	O
Bari	B-LOC
und	O
Tarent	B-LOC
nach	O
Kalabrien	B-LOC
.	O

Für	O
die	O
Vervielfältigung	O
der	O
Klonierungsprodukte	O
werden	O
verschiedene	O
Organismen	O
als	O
Wirt	B-ORG
genutzt	O
.	O

Kurzporträt	O
und	O
Filmbericht	O
bei	O
SWR	B-ORG
Fernsehen	I-ORG

You	B-ORG
Are	I-ORG
Not	I-ORG
Alone	I-ORG
''	O
-	O
4:34	O

WEITERLEITUNG	O
Olesja	B-PER
Anatoljewna	I-PER
Kurotschkina	I-PER

WEITERLEITUNG	O
K.u.	B-ORG
Landwehr	I-ORG
(	I-ORG
Österreich-Ungarn	I-ORG
)	I-ORG

Er	O
gewann	O
Ernest	B-PER
Rutherford	I-PER
als	O
Präsidenten	O
und	O
Archibald	B-PER
Vivian	I-PER
Hill	I-PER
als	O
Vizepräsidenten	O
.	O

Muriel	B-PER
F.	I-PER
Siebert	I-PER

1815	O
jedoch	O
wurde	O
schließlich	O
das	O
ganze	O
Land	O
Teil	O
des	O
Britischen	B-LOC
Weltreichs	I-LOC
.	O

WEITERLEITUNG	O
Harry	B-PER
von	I-PER
Zell	I-PER

Nach	O
diesen	O
Probeflügen	O
wurde	O
zusammen	O
mit	O
anderen	O
Segelfliegergruppen	O
auf	O
dem	O
Elkenkopf	O
bei	O
Schallodenbach	B-LOC
geflogen	O
.	O

Viele	O
andere	O
Projekte	O
,	O
wie	O
der	O
BRM	B-ORG
P351	I-ORG
blieben	O
Stückwerk	O
.	O

Mass	B-ORG
Rapid	I-ORG
Transit	I-ORG
Manila	I-ORG

'	O
''	O
Oxford	B-ORG
United	I-ORG
''	O
'	O

Begeisterte	O
Anhänger	O
des	O
Europanto	O
machen	O
beispielsweise	O
Vorschläge	O
zur	O
Schaffung	O
weiterer	O
solcher	O
Kontinental-Mischsprachen	O
wie	O
''Asiopanto	O
''	O
für	O
den	O
Fernen	B-LOC
Osten	I-LOC
und	O
''Afropanto	O
''	O
für	O
Afrika	B-LOC
.	O

In	O
den	O
1960er	O
Jahren	O
wurde	O
aus	O
der	O
vormaligen	O
Ausflugsgaststätte	O
ein	O
Müttergenesungsheim	B-ORG
mit	O
angebauter	O
Liegehalle	O
.	O

Romane	O
ist	O
die	O
Tochter	O
des	O
Schauspielers	O
Richard	B-PER
Bohringer	I-PER
.	O

Grüne	B-ORG
–	O
3	O
Sitze	O

Sie	O
stand	O
dem	O
Grafenhaus	B-PER
von	I-PER
Barcelona	I-PER
nahe	O
,	O
starb	O
allerdings	O
in	O
der	O
ersten	O
Hälfte	O
des	O
12	O
.	O

Ein	O
Nachteil	O
an	O
allen	O
Geräten	O
ist	O
,	O
dass	O
sie	O
bei	O
Patientengruppen	O
wie	O
sehr	O
stark	O
Übergewichtigen	O
aufgrund	O
des	O
vergrößerten	O
Thoraxumfangs	O
häufig	O
nicht	O
zum	O
Einsatz	O
kommen	O
können	O
und	O
dass	O
das	O
Rettungsdienstpersonal	B-ORG
ein	O
weiteres	O
Gerät	O
zum	O
Patienten	O
mitnehmen	O
muss	O
.	O

'	O
''	O
Japan	B-LOC
''	O
'	O

Lomnička	B-LOC
(	I-LOC
Slowakei	I-LOC
)	I-LOC

Anschließend	O
fuhr	O
man	O
weiter	O
den	O
Guadalquivir	B-LOC
hinauf	O
und	O
stürmte	O
Sevilla	B-LOC
.	O

WEITERLEITUNG	O
Multi-National	B-ORG
Force	I-ORG
–	I-ORG
Iraq	I-ORG

2006	O
/	O
2007	O
-	O
Aufstieg	O
in	O
die	O
Primera	B-ORG
División	I-ORG
mit	O
UD	B-ORG
Almería	I-ORG

''Der	O
Nachlass	O
von	O
Heinz	B-PER
Hajek-Halke	I-PER
.	O

Nach	O
ihrer	O
inzwischen	O
dritten	O
Tournee	O
durch	O
die	O
Vereinigten	B-LOC
Staaten	I-LOC
,	O
kehrte	O
die	O
Gruppe	O
für	O
eine	O
weitere	O
Konzertreise	O
nach	O
Australien	B-LOC
zurück	O
.	O

Unter	O
anderen	O
in	O
Der	B-ORG
Standard	I-ORG
,	O
in	O
Die	B-ORG
Presse	I-ORG
,	O
in	O
der	O
Wiener	B-ORG
Zeitung	I-ORG
und	O
im	O
Magazin	O
``	O
Wiener	B-ORG
''	O
.	O

Xenija	B-PER
Gennadjewna	I-PER
Zybutowitsch	I-PER

Er	O
lebt	O
in	O
Dessau	B-LOC
.	O

Besonders	O
Valéry	B-PER
Giscard	I-PER
d’Estaing	I-PER
und	O
Nicolas	B-PER
Sarkozy	I-PER
setzen	O
sich	O
für	O
eine	O
solche	O
ein	O
.	O

***	O
'	O
''	O
Kurpfalz	B-ORG
''	O
'	O

'	O
''	O
Polen	B-ORG
''	O
'	O

Gerhard	B-PER
Polt	I-PER
und	O
die	O
Biermösl	B-ORG
Blosn	I-ORG

dort	O
zum	O
dritten	O
,	O
in	O
Russland	B-LOC
sogar	O
zum	O
neunten	O
Mal	O
vertreten	O
.	O

Unter	O
anderem	O
wohnten	O
hier	O
die	O
Prinzessinnen	O
des	O
Herzoghauses	O
und	O
Johannes	B-PER
Brahms	I-PER
bei	O
seinen	O
Meiningen-Aufenthalten	O
.	O

Im	O
Kurfürstentum	B-ORG
Brandenburg	I-ORG
wurde	O
ab	O
1539	O
die	O
Reformation	B-ORG
eingeführt	O
.	O

Er	O
benutzte	O
außerdem	O
teilweise	O
auch	O
Gitarrentechniken	O
wie	O
Tapping	B-ORG
oder	O
Harmonics	O
.	O

Er	O
wurde	O
zum	O
Bischof	B-LOC
von	I-LOC
Eichstätt	I-LOC
berufen	O
am	O
12	O
.	O

Elise	B-PER
Kutscherra	I-PER
de	I-PER
Nyß	I-PER

**	O
'	O
''	O
Ferrara	B-LOC
,	I-LOC
Modena	I-LOC
und	I-LOC
Reggio	I-LOC
''	O
'	O

Indonesien	B-LOC
,	O
Eisenbahnmuseum	B-ORG
Ambarawa	I-ORG

Derartige	O
Schutzburgen	O
haben	O
sich	O
besonders	O
zahlreich	O
im	O
Gebiet	O
um	O
die	O
Bischofsstadt	O
Augsburg	B-LOC
erhalten	O
.	O

Sukhothai	B-ORG
(	I-ORG
Königreich	I-ORG
)	I-ORG

Langendorf	B-LOC
(	I-LOC
Elbe	I-LOC
)	I-LOC

'	O
''	O
Western	B-LOC
Bulldogs	I-LOC
''	O
'	O

Demnach	O
führten	O
Grégoire	B-PER
de	I-PER
Saint-Vincent	I-PER
und	O
Bonaventura	B-PER
Cavalieri	I-PER
diese	O
Konzeption	O
unabhängig	O
voneinander	O
in	O
der	O
Mitte	O
des	O
17	O
.	O

'	O
''	O
Kommagene	B-LOC
''	O
'	O

Zahlreiche	O
Lieder	O
aus	O
seiner	O
Feder	O
wurden	O
von	O
Marlene	B-PER
Dietrich	I-PER
interpretiert	O
.	O

Dabei	O
war	O
er	O
Stellvertreter	O
des	O
Gouverneurs	B-PER
.	O

WEITERLEITUNG	O
Wust	B-LOC
(	I-LOC
Wust-Fischbeck	I-LOC
)	I-LOC
,	O

Vektorautoregressive	B-PER
Modelle	I-PER
,	O
VAR-Modelle	O

1994	O
Oskar	B-PER
Luts-Preis	I-PER
für	O
Humor	O

WEITERLEITUNG	O
Johannes	B-PER
von	I-PER
Krakau	I-PER

Jahrhunderts	O
in	O
Sachsen	B-LOC
wirkte	O
.	O

Departamento	B-ORG
de	I-ORG
Boyacá	I-ORG

**	O
''Red	O
''	O
von	O
Taylor	B-PER
Swift	I-PER

Alfred	B-PER
G.	I-PER
Knudson	I-PER

Edmonton	B-ORG
Oilers	I-ORG
vs.	O
Chicago	B-ORG
Blackhawks	I-ORG

''	O
ORF-Religion	B-ORG
,	O
13	O
.	O

Sympathisant	O
von	O
Philipp	B-PER
von	I-PER
Schwaben	I-PER
.	O

In	O
alten	O
Aufzeichnungen	O
des	O
Klosters	B-ORG
Loccum	I-ORG
tauchen	O
die	O
Namen	O
dieser	O
vergessenen	O
Dorfschaften	O
auf	O
.	O

ITU	B-ORG
World	I-ORG
Championship	I-ORG
Series	I-ORG
2015	I-ORG

Die	O
interne	O
Feinklassifikation	O
des	O
Deutschen	B-ORG
Patent-	I-ORG
und	I-ORG
Markenamts	I-ORG
wird	O
''DEKLA	O
''	O
genannt	O
.	O

SC	B-ORG
Schiltigheim	I-ORG
D4	O
-	O
RC	B-ORG
Strasbourg	I-ORG
D1	O
0:4	O

Während	O
der	O
Rebellionen	B-ORG
von	I-ORG
1837	I-ORG
suchten	O
einige	O
Aufständische	O
hier	O
Zuflucht	O
.	O

Rosslyn	B-PER
Wemyss	I-PER
,	I-PER
1.	I-PER
Baron	I-PER
Wester	I-PER
Wemyss	I-PER

'	O
''	O
Dean	B-PER
Ambrose	I-PER
''	O
'	O

WEITERLEITUNG	O
Abtei	B-ORG
St.	I-ORG
Thomas	I-ORG
(	I-ORG
Alt	I-ORG
Brünn	I-ORG
)	I-ORG

Relegation	O
gegen	O
die	O
Berlin	B-ORG
Adler	I-ORG
gewonnen	O

In	O
den	O
Jahren	O
1996	O
bis	O
2002	O
erschienen	O
zudem	O
jährlich	O
kumulierte	O
Ausgaben	O
auf	O
CD-ROM	B-ORG
.	O

'	O
''	O
Römisches	B-LOC
Reich	I-LOC
''	O
'	O

Das	O
Dorf	O
liegt	O
am	O
Ufer	O
des	O
Amsoldingersees	B-LOC
und	O
ist	O
ca	O
.	O

'	O
''	O
Fábio	B-PER
Silvestre	I-PER
''	O
'	O

Seit	O
2011	O
vertritt	O
er	O
den	O
Bundesstaat	B-LOC
Indiana	B-LOC
im	O
US-Repräsentantenhaus	B-ORG
.	O

'	O
''	O
Vizekönigreich	B-LOC
Brasilien	I-LOC
''	O
'	O

Spieltag	O
František	B-PER
Cipro	I-PER
Platz	O
machen	O
.	O

Über	O
lange	O
Jahre	O
unterrichtete	O
er	O
an	O
der	O
Universität	B-ORG
Ankara	I-ORG
.	O

Repräsentanten	O
von	O
AU	B-ORG
,	O
UNO	B-ORG
,	O
EU	B-ORG
und	O
IGAD	B-ORG
waren	O
ebenfalls	O
bei	O
der	O
Unterzeichnung	O
anwesend	O
.	O

WEITERLEITUNG	O
Provinz	B-LOC
José	I-LOC
María	I-LOC
Avilés	I-LOC

Im	O
Westen	O
an	O
Waldböckelheim	B-LOC
,	O

Jordan	B-PER
McLean	I-PER
tp	O
,	O
comp	O

Ihr	O
brillanter	O
Stil	O
eignete	O
sich	O
vor	O
allem	O
für	O
die	O
Werke	O
von	O
Claude	B-PER
Debussy	I-PER
,	O
Maurice	B-PER
Ravel	I-PER
und	O
Jacques	B-PER
Ibert	I-PER
.	O

Die	O
vier	O
Sieger	O
des	O
Viertelfinales	O
spielten	O
zusammen	O
mit	O
den	O
Gruppendritten	O
aus	O
der	O
Champions	B-LOC
League	I-LOC
eine	O
„Challenge	O
Round“	O
.	O

Kerngeschäft	O
bildet	O
die	O
Grundversicherung	O
nach	O
dem	O
Krankenversicherungsgesetz	B-ORG
sowie	O
Zusatzversicherungen	O
.	O

'	O
''	O
Ryūkyū-Inseln	B-LOC
''	O
'	O

Guess	B-ORG
Who’s	I-ORG
Back	I-ORG
?	I-ORG

Dietmar-Hopp-Stadion	B-ORG
,	O
Hoffenheim	B-LOC
,	O
12	O
.	O

'	O
''	O
Mauretanien	B-LOC
''	O
'	O

WEITERLEITUNG	O
Tsunami	B-ORG
(	I-ORG
Parque	I-ORG
Temático	I-ORG
Isla	I-ORG
San	I-ORG
Marcos	I-ORG
)	I-ORG

Viele	O
wichtige	O
Tests	O
wurden	O
in	O
der	O
Vorbereitung	O
im	O
Gemini-Programm	B-ORG
durchgeführt	O
.	O

Da	O
dieses	O
Gebiet	O
bis	O
1815	O
zu	O
Schweden	B-LOC
gehörte	O
,	O
wird	O
die	O
Rasse	O
auch	O
als	O
Schwedenente	O
bezeichnet	O
.	O

Im	O
Jahr	O
1969	O
trat	O
er	O
der	O
DKP	B-ORG
bei	O
.	O

'	O
''	O
Śląsk	B-ORG
Wrocław	I-ORG
''	O
'	O

Krieg	B-ORG
in	I-ORG
der	I-ORG
Ukraine	I-ORG
seit	I-ORG
2014	I-ORG

Papst	B-LOC
Johannes	B-PER
Paul	I-PER
II	I-PER
.	I-PER
ernannte	O
ihn	O
am	O
26	O
.	O

**	O
'	O
''	O
Neapel	B-LOC
''	O
'	O

Sie	O
hat	O
eine	O
Filiale	O
in	O
Livingstone	B-LOC
.	O

Seinen	O
Posten	O
übernahm	O
übergangsweise	O
Sportdirektor	O
Franz	B-PER
Gerber	I-PER
.	O

'	O
''	O
Chris	B-PER
Norbury	I-PER
''	O
'	O

Durch	O
seine	O
Bekanntschaft	O
mit	O
Edwin	B-PER
Land	I-PER
hatte	O
er	O
auch	O
Gelegenheit	O
,	O
zahlreiche	O
neue	O
Sofortbildmaterialien	O
zu	O
testen	O
,	O
mit	O
denen	O
er	O
beeindruckende	O
Bildergebnisse	O
erzielte	O
.	O

'	O
''	O
Indien	B-LOC
''	O
'	O

'	O
''	O
Spanien	B-LOC
''	O
'	O

Diese	O
Zeit	O
war	O
von	O
den	O
Spannungen	O
zwischen	O
Präsident	B-ORG
John	B-PER
Tyler	I-PER
und	O
den	O
Whigs	B-ORG
geprägt	O
.	O

im	O
Südwesten	O
an	O
Baliza	B-LOC

'	O
''	O
Ungarn	B-LOC
''	O
'	O

Durch	O
entsprechende	O
Erfolge	O
in	O
den	O
Turnieren	O
der	O
CONCACAF	B-ORG
konnte	O
die	O
Mannschaft	O
jedoch	O
bald	O
schon	O
über	O
die	O
Landesgrenzen	O
hinaus	O
auf	O
sich	O
aufmerksam	O
machen	O
.	O

'	O
''	O
Bleckede	B-LOC
''	O
'	O

Er	O
steht	O
seit	O
2007	O
bei	O
Cardiff	B-ORG
City	I-ORG
in	O
der	O
Premier	B-ORG
League	I-ORG
unter	O
Vertrag	O
.	O

Der	O
Sitz	O
des	O
Unternehmens	O
ist	O
in	O
Dubai	B-LOC
.	O

Die	O
FDP	B-ORG
konnte	O
auf	O
Grund	O
ihrer	O
geringen	O
Sitzzahl	O
kaum	O
Oppositionsarbeit	B-ORG
leisten	O
.	O

Gleichzeitig	O
wurden	O
erkrankte	O
Häftlinge	O
,	O
statt	O
sie	O
auf	O
der	O
betriebseigenen	O
Krankenstation	O
zu	O
pflegen	O
,	O
umgehend	O
nach	O
Buchenwald	B-ORG
verlagert	O
,	O
so	O
dass	O
der	O
Krankenstand	O
dadurch	O
künstlich	O
extrem	O
niedrig	O
gehalten	O
wurde	O
.	O

Jahrhunderts	O
gelangte	O
das	O
Land	O
in	O
den	O
Besitz	O
des	O
Erzbistums	B-LOC
Köln	I-LOC
und	O
erhielt	O
damit	O
erkennbar	O
erstmals	O
einen	O
Landesherrn	O
.	O

Porträtrelief	O
des	O
Hoftheatermalers	B-ORG
''C	O
.	O

Grevelingen	B-LOC
(	I-LOC
Niederlande	I-LOC
)	I-LOC

''	O
Imba-Verlag	O
,	O
Freiburg	B-LOC
i.	I-LOC
Ue	I-LOC
.	I-LOC
1973	O
.	O

Das	O
Dorf	O
'	O
''	O
Mauern	O
'	O
''	O
ist	O
ein	O
Ortsteil	O
der	O
Stadt	O
Neustadt	B-LOC
an	I-LOC
der	I-LOC
Donau	I-LOC
im	O
Landkreis	B-LOC
Kelheim	I-LOC
,	O
Niederbayern	B-LOC
.	O

'	O
''	O
Śląsk	B-ORG
Wrocław	I-ORG
''	O
'	O

Der	O
''Gottfried-von-Cramm-Weg	O
''	O
in	O
Berlin-Grunewald‎	B-LOC
trägt	O
seinen	O
Namen	O
.	O

Nach	O
der	O
Überquerung	O
einer	O
weiteren	O
Hochfläche	O
endet	O
der	O
dritte	O
Teil	O
in	O
Heiligenstadt	B-ORG
.	O

Er	O
gab	O
sein	O
Debüt	O
für	O
die	O
A-Mannschaft	O
der	O
Türkei	B-ORG
am	O
24	O
.	O

Er	O
bestritt	O
in	O
der	O
Saison	B-LOC
1986	I-LOC
/	I-LOC
87	I-LOC
sein	O
erstes	O
Spiel	O
in	O
einer	O
Profiliga	O
.	O

Nydqvist	B-ORG
och	I-ORG
Holm	I-ORG
,	O
Trollhättan	B-LOC

Mopan	B-LOC
(	I-LOC
Fluss	I-LOC
)	I-LOC

In	O
Griechenland	B-LOC
ist	O
diese	O
sehr	O
sparsame	O
Bauweise	O
noch	O
immer	O
gebräuchlich	O
.	O

'	O
''	O
Natalie	B-PER
Imbruglia	I-PER
''	O
'	O
-	O
''Torn	O
''	O

Palästina]]	O
,	O
Israel	B-LOC
,	O
Jordanien	B-LOC
etc	O
.	O

Friedrich	B-PER
(	I-PER
Ferry	I-PER
)	I-PER
II	I-PER
.	I-PER
,	O
1206–1213	O

Dahinter	O
stehen	O
die	O
ebenfalls	O
lebensgroßen	O
Gestalten	O
des	O
heiligen	B-PER
Johannes	I-PER
und	O
der	O
trauernden	O
Frauen	O
.	O

In	O
Runde	O
75	O
übernahm	O
er	O
erstmals	O
die	O
Führung	O
und	O
konnte	O
bis	O
zur	O
Rennhalbzeit	O
einen	O
Vorsprung	O
von	O
23	O
Sekunden	O
auf	O
Danny	B-PER
Ongais	I-PER
herausfahren	O
.	O

James	B-PER
Brown	I-PER
-	O
''Love	O
Over-Due	O
''	O

Unter	O
anderem	O
muss	O
Finnland	B-LOC
an	O
Russland	B-LOC
abgetreten	O
werden	O
.	O

Die	O
Dokumentation	O
über	O
6	O
Dirigentinnen	B-ORG
erfuhr	O
nicht	O
nur	O
viel	O
Kritikerlob	O
,	O
sondern	O
auch	O
einen	O
weltweiten	O
Vertrieb	O
.	O

Von	O
1986	O
bis	O
1990	O
war	O
er	O
Künstlerischer	O
Leiter	O
des	O
''Hollybush-Festivals	O
''	O
in	O
New	B-LOC
Jersey	I-LOC
.	O

Juri	B-PER
Wladimirowitsch	I-PER
Ussatschow	I-PER

Der	B-ORG
Standard	I-ORG
,	O
28	O
.	O

'	O
''	O
Spice	B-ORG
Girls	I-ORG
''	O
'	O
-	O
Spiceworld	B-ORG
''	O

WEITERLEITUNG	O
Anthony	B-PER
of	I-PER
Sourozh	I-PER

Scottish	B-LOC
Premier	I-LOC
Division	I-LOC
1997	I-LOC
/	I-LOC
98	I-LOC

Das	O
war	O
in	O
Russland	B-LOC
zu	O
beobachten	O
,	O
wo	O
1994	O
nach	O
dem	O
Zusammenbruch	O
der	O
Sowjetunion	B-LOC
48.000	O
Fälle	O
auftraten	O
.	O

Dieser	O
später	O
„Elways	O
Helikopter“	O
genannte	O
Spielzug	O
wurde	O
von	O
ESPN	B-ORG
zu	O
einem	O
der	O
100	O
größten	O
Sportmomente	O
des	O
Vierteljahrhunderts	O
gewählt	O
.	O

WEITERLEITUNG	O
Ahmed	B-PER
Tevfik	I-PER
Pascha	I-PER

Zwar	O
kam	O
sie	O
dieses	O
Mal	O
in	O
beiden	O
Endspielen	O
zum	O
Einsatz	O
,	O
aber	O
erneut	O
reichte	O
es	O
gegen	O
1.	B-ORG
FFC	I-ORG
Frankfurt	I-ORG
nicht	O
zum	O
Titelgewinn	O
.	O

Nairobi	B-LOC
,	O
Nyayo	B-LOC
National	I-LOC
Stadium	I-LOC

Die	O
Stadt	O
befindet	O
sich	O
rund	O
30	O
km	O
südlich	O
von	O
Titusville	B-LOC
und	O
70	O
km	O
östlich	O
von	O
Orlando	B-LOC
.	O

Sie	O
wachsen	O
direkt	O
aus	O
der	O
epidermis	B-LOC
.	O

Er	O
stand	O
in	O
der	O
Startaufstellung	O
für	O
das	O
erste	O
Gruppenspiel	O
gegen	O
Griechenland	B-ORG
,	O
sah	O
jedoch	O
in	O
der	O
68	O
.	O

1640	O
wurde	O
er	O
auf	O
Antrag	O
von	O
Oliver	B-PER
Cromwell	I-PER
durch	O
das	O
Lange	B-ORG
Parlament	I-ORG
freigelassen	O
.	O

Nach	O
27	O
Saisoneinsätzen	O
gehörte	O
er	O
neben	O
Daniel	B-PER
Larsson	I-PER
,	O
Agon	B-PER
Mehmeti	I-PER
,	O
Jiloan	B-PER
Hamad	I-PER
und	O
Daniel	B-ORG
Andersson	I-ORG
zu	O
den	O
mit	O
einer	O
Meisterschaftsmedaille	O
ausgezeichneten	O
Spielern	O
.	O

Erzbistum	B-ORG
Mbarara	I-ORG
,	O
Bistum	B-LOC
Fort	I-LOC
Portal	I-LOC
,	O
Bistum	B-LOC
Hoima	I-LOC
,	O
Bistum	B-LOC
Kabale	I-LOC
,	O
Bistum	B-LOC
Kasese	I-LOC

Zu	O
diesem	O
Zeitpunkt	O
besaß	O
er	O
ungefähr	O
3000	O
Gemälde	O
,	O
darunter	O
Werke	O
von	O
Tizian	B-PER
,	O
Tintoretto	B-PER
,	O
Juan	B-PER
van	I-PER
der	I-PER
Hamen	I-PER
y	I-PER
León	I-PER
und	O
Antonello	B-PER
da	I-PER
Messina	I-PER
.	O

Zuletzt	O
lebte	O
er	O
in	O
South	B-LOC
Kingstown	I-LOC
im	O
Ruhestand	O
.	O

Der	O
größte	O
Staudamm“	B-ORG
der	O
Welt	O
,	O
gemessen	O
am	O
Bauwerksvolumen	O
,	O
ist	O
mit	O
540	O
Millionen	O
Kubikmetern	O
die	O
Einfassung	O
des	O
Syncrude	B-ORG
tailings	I-ORG
pond“	I-ORG
in	O
Kanada	B-LOC
.	O

Rochusclub	B-ORG
Dusseldorfer	I-ORG
Tennis	I-ORG
Club	I-ORG

Die	O
Art	O
ist	O
entlang	O
des	O
Rio	B-LOC
Madeira	I-LOC
und	O
nach	O
dessen	O
Mündung	O
entlang	O
des	O
Amazonas	B-LOC
verbreitet	O
.	O

Italien	B-LOC
trat	O
am	O
10	O
.	O

St.	B-ORG
Louis	I-ORG
Blues	I-ORG
vs.	O
Minnesota	B-ORG
North	I-ORG
Stars	I-ORG

Aus	O
der	O
Ehe	O
gingen	O
die	O
Kinder	O
Kunigunde	B-PER
und	O
Welf	B-PER
III	I-PER
.	I-PER
hervor	O
.	O

Hugh	B-PER
le	I-PER
Despenser	I-PER
∞	O
Eleanor	B-PER
de	I-PER
Clare	I-PER

Liste	B-LOC
der	I-LOC
Bischöfe	I-LOC
von	I-LOC
St	I-LOC
Asaph	I-LOC

In	O
seiner	O
Ellington-Biographie	O
geht	O
James	B-PER
Lincoln	I-PER
Collier	I-PER
ausführlich	O
auf	O
diese	O
Komposition	O
ein	O
,	O
die	O
„in	O
der	O
gegebenen	O
Form	O
klassisch	O
ist“	O
.	O

Shendy	B-PER
Puspa	I-PER
Irawati	I-PER
Meiliana	B-PER
Jauhari	I-PER

'	O
''	O
Coldplay	B-ORG
''	O
'	O
-	O
X	B-ORG
&	I-ORG
Y	I-ORG
''	O

Jacques-Alexis	B-PER
Thuriot	I-PER
de	I-PER
la	I-PER
Rozière	I-PER

Der	O
Verteidiger	O
des	O
Polizisten	O
kündigte	O
an	O
Rechtsmittel	B-ORG
gegen	O
das	O
Urteil	O
einzulegen	O
.	O

Trainiert	O
wird	O
er	O
von	O
Paul-Heinz	B-PER
Wellmann	I-PER
.	O

Das	O
Cover	O
wurde	O
wieder	O
vom	O
Hipgnosis-Team	B-ORG
entworfen	O
.	O

Wladimir	B-PER
Nikolajewitsch	I-PER
Deschurow	I-PER

Zuvor	O
hatte	O
er	O
schon	O
dem	O
Senat	B-ORG
von	I-ORG
Antigua	I-ORG
und	I-ORG
Barbuda	I-ORG
angehört	O
.	O

WEITERLEITUNG	O
Boden	B-LOC
(	I-LOC
Gemeinde	I-LOC
in	I-LOC
Schweden	I-LOC
)	I-LOC

Ihr	O
Sitz	O
ist	O
Frankfurt	B-LOC
am	I-LOC
Main	I-LOC
.	O

'	O
''	O
The	B-ORG
Scaffold	I-ORG
''	O
'	O
-	O
Lily	B-ORG
the	I-ORG
Pink	I-ORG
''	O

Südosten	O
der	O
australischen	B-LOC
Bundesstaaten	O
Victoria	B-LOC
und	O
New	B-LOC
South	I-LOC
Wales	I-LOC
.	O

Bis	O
1994	O
stand	O
das	O
BDC	O
unter	O
US-amerikanischer	B-LOC
Verwaltung	O
und	O
wurde	O
dann	O
vom	O
Bundesarchiv	B-ORG
übernommen	O
.	O

Matthäus	B-PER
Merian	I-PER
gibt	O
aus	O
dieser	O
Zeit	O
eine	O
genaue	O
Beschreibung	O
des	O
Ortes	O
und	O
der	O
Zustände	O
.	O

Die	O
nächsthöhere	O
Ebene	O
ist	O
die	O
Apostolische	B-ORG
Pönitentiarie	I-ORG
in	O
Rom	B-LOC
.	O

Die	O
Berliner	B-ORG
Mauer	I-ORG
verlief	O
unmittelbar	O
vor	O
dem	O
Bürgersteig	O
und	O
zweigte	O
am	O
Gebäude	O
in	O
Richtung	O
Zimmerstraße	O
ab	O
.	O

Nils	B-PER
Christofer	I-PER
Dunér	I-PER

WEITERLEITUNG	O
Antiimperialistische	B-ORG
Nationale	I-ORG
Demokratische	I-ORG
Front	I-ORG

Aga	B-PER
Mohammed	I-PER
Khan	I-PER

in	O
Greetsiel	B-LOC
und	O
Enkhuizen	B-LOC
statt	O
.	O

Bad	B-LOC
Freienwalde	I-LOC
(	I-LOC
Oder	I-LOC
)	I-LOC

Ahmed	B-PER
Sékou	I-PER
Touré	I-PER
und	O
Samory	B-PER
Touré	I-PER
.	O

ThyssenKrupp	B-ORG
Marine	I-ORG
Systems	I-ORG
,	O
Lürssen	B-ORG

'	O
''	O
Fidschi	B-LOC
''	O
'	O

**	O
'	O
''	O
Schaumburg-Lippe	B-LOC
''	O
'	O

Programm	O
des	O
DFF	B-ORG
Premiere	O
.	O

Lisa	B-PER
Wenger	I-PER
,	O
Künstlerin	O
,	O
Kinderbuchautorin	O
und	O
Malerin	O

'	O
''	O
Phil	B-PER
Collins	I-PER
''	O
'	O
-	O
''	O
...	O
Hits	O
''	O

Unter	B-PER
der	I-PER
Sonne	I-PER
Kaliforniens	I-PER

Seit	O
1999	O
ist	O
in	O
den	O
komplett	O
restaurierten	O
Gebäuden	O
ein	O
Fünf-Sterne-Hotel	B-ORG
untergebracht	O
.	O

116.	B-ORG
Panzer-Division	I-ORG
(	I-ORG
Wehrmacht	I-ORG
)	I-ORG

===	O
Abarkuh	B-LOC
(	I-LOC
Verwaltungsbezirk	I-LOC
)	I-LOC
===	O

'	O
''	O
Tibet	B-LOC
''	O
'	O

Johannes	B-PER
Paul	I-PER
II	I-PER
.	I-PER
ernannte	O
ihn	O
am	O
25	O
.	O

Das	O
Eröffnungsspiel	O
leitete	O
der	O
Usbeke	B-LOC
Ravshan	B-PER
Ermatov	I-PER
,	O
der	O
mit	O
fünf	O
Begegnungen	O
auch	O
die	O
meisten	O
Spielleitungen	O
hatte	O
.	O

'	O
''	O
Makedonien	B-LOC
''	O
'	O

Oberhalb	O
davon	O
wird	O
das	O
kleine	O
Wappen	O
des	O
Großherzogtums	B-ORG
Hessen	I-ORG
als	O
Sandsteinrelief	O
dargestellt	O
.	O

UNCAF	B-ORG
Nations	I-ORG
Cup	I-ORG
2009	I-ORG

Auf	O
der	O
Bandwebseite	O
erklärte	O
Max	B-PER
Cavalera	I-PER
,	O
dass	O
er	O
die	O
Veränderungen	O
schon	O
länger	O
geplant	O
hatte	O
.	O

William	B-PER
Jackson	I-PER
Hooker	I-PER

Cheng	B-PER
Shu	I-PER
/	O
Zhao	B-PER
Yunlei	I-PER

Beim	O
Großen	B-ORG
Preis	I-ORG
von	I-ORG
Italien	I-ORG
in	O
Monza	B-LOC
löste	O
ein	O
Unfall	O
Materassis	O
den	O
bis	O
dahin	O
größten	O
Unfall	O
der	O
Rennsportgeschichte	O
aus	O
.	O

Homepage	O
der	O
Canadian	B-ORG
Hockey	I-ORG
League	I-ORG

Steven	B-PER
Tyler	I-PER
-	O
Hintergrundgesang	O

So	O
war	O
der	O
Weg	O
frei	O
für	O
Jack	B-PER
Brabham	I-PER
,	O
der	O
auf	O
Cooper-Climax	O
seinen	O
ersten	O
Sieg	O
in	O
einem	O
WM-Lauf	O
feierte	O
.	O

Seine	O
Schulzeit	O
verbrachte	O
er	O
in	O
Osnabrück	B-LOC
.	O

B.	O
Zwischenstopp	O
der	O
Linie	O
Dresden	B-LOC
.	O

WEITERLEITUNG	O
Ansley	B-PER
J.	I-PER
Coale	I-PER

'	O
''	O
Kategoria	B-ORG
Superiore	I-ORG
(	I-ORG
Albanische	I-ORG
Meisterschaft	I-ORG
)	I-ORG
''	O
'	O

Gründung	O
des	O
Deutschen	B-ORG
Jagd-	I-ORG
und	I-ORG
Fischereimuseums	I-ORG

*Die	O
'	O
''	O
Weltinsel	O
''	O
'	O
,	O
die	O
aus	O
den	O
zusammenhängenden	O
Kontinenten	O
Europa	B-LOC
,	O
Asien	B-LOC
und	O
Afrika	B-LOC
besteht	O
.	O

Unirea	B-ORG
Alba	I-ORG
Iulia	I-ORG

Hier	O
unterzeichnete	O
George	B-PER
Washington	I-PER
am	O
23	O
.	O

WEITERLEITUNG	O
Matías	B-PER
Carlos	I-PER
Schulz	I-PER

CCH	B-PER
Pounder	I-PER
–	O
Emergency	B-ORG
Room	I-ORG
–	I-ORG
Die	I-ORG
Notaufnahme	I-ORG
''	O

'	O
''	O
Franco	B-PER
Pellizotti	I-PER
''	O
'	O

'	O
''	O
V-Varen	B-ORG
Nagasaki	I-ORG
''	O
'	O

Abstieg	O
in	O
die	O
Ligue	B-ORG
2	I-ORG

Das	O
Festspielhaus	B-ORG
Baden-Baden	I-ORG
,	O
durch	O
völligen	O
Umbau	O
des	O
ehemaligen	O
am	O
15	O
.	O

Ein	O
Teil	O
des	O
Waldgebietes	O
Forêt	B-ORG
de	I-ORG
Sénart	I-ORG
liegt	O
im	O
Gemeindegebiet	O
.	O

Dort	O
beeindruckten	O
ihn	O
die	O
Großtraktoren	O
von	O
John	B-ORG
Deere	I-ORG
.	O

Er	O
liegt	O
nördlich	O
des	O
Pyhäselkä	B-LOC
,	O
dem	O
nordöstlichsten	O
der	O
Saimaa-Seen	B-LOC
,	O
in	O
den	O
Gemeinden	B-LOC
Polvijärvi	B-LOC
und	O
Kontiolahti	B-LOC
.	O

WEITERLEITUNG	O
Amancio	B-PER
Amaro	I-PER
Varela	I-PER

Larry	B-PER
Hagman	I-PER
–	O
Dallas	B-ORG

Er	O
war	O
ein	O
langjähriger	O
Vertrauter	O
von	O
Ariel	B-PER
Scharon	I-PER
.	O

Linda	B-PER
''	O
–	O
Mutter	O
Kalevipoegs	O

Peter	B-PER
von	I-PER
Lacy	I-PER

Ilija	B-PER
Lupulesku	I-PER
,	O
Zoran	B-PER
Primorac	I-PER

===	O
Erfolge	B-ORG
in	I-ORG
der	I-ORG
UCI	I-ORG
Europe	I-ORG
Tour	I-ORG
===	O

Drei	O
Jahre	O
später	O
litt	O
die	O
Stadt	O
unter	O
den	O
Überfällen	O
der	O
am	O
Polnisch-Schwedischer	B-ORG
Krieg	I-ORG
(	I-ORG
1600–1629	I-ORG
)	I-ORG
beteiligten	O
Truppen	O
.	O

Sie	O
grenzt	O
im	O
Norden	O
an	O
die	O
Provinz	B-LOC
Sajama	I-LOC
,	O
im	O
Westen	O
und	O
Süden	O
an	O
die	O
Provinz	B-LOC
Sabaya	I-LOC
,	O
im	O
Südosten	O
an	O
die	O
Provinz	B-LOC
Sud	I-LOC
Carangas	I-LOC
,	O
und	O
im	O
Nordosten	O
an	O
die	O
Provinz	B-LOC
Carangas	I-LOC
.	O

Nach	O
Abschaffung	O
der	O
Doppelspitze	O
in	O
den	O
Stadtverwaltungen	O
von	O
Nordrhein-Westfalen	B-LOC
wurde	O
er	O
im	O
Jahr	O
1999	O
erster	O
Vizebürgermeister	O
.	O

'	O
''	O
FK	B-ORG
Sarajevo	I-ORG
''	O
'	O

Die	O
erste	O
Veröffentlichung	O
betraf	O
den	O
Abgeordneten	O
Ed	B-PER
Schrock	I-PER
und	O
enthielt	O
Audio-Dateien	O
mit	O
Anrufen	O
bei	O
einem	O
Sex-Telefondienst	O
.	O

'	O
''	O
Norwegen	B-LOC
''	O
'	O

Die	O
angespannte	O
Lage	O
spitzte	O
sich	O
unter	O
Peter	B-PER
Friese	I-PER
noch	O
einmal	O
zu	O
.	O

Er	O
musste	O
schließlich	O
einige	O
Jahre	O
eine	O
Gefängnisstrafe	O
verbüßen	O
und	O
spielte	O
in	O
San	B-ORG
Quentin	I-ORG
in	O
der	O
Gefängnisband	O
mit	O
dem	O
ebenfalls	O
dort	O
einsitzenden	O
Art	B-PER
Pepper	I-PER
.	O

2001	O
hatte	O
er	O
einen	O
Gastauftritt	O
bei	O
Verbotene	B-PER
Liebe	I-PER
''	O
.	O

Pafnuti	B-PER
Lwowitsch	I-PER
Tschebyschow	I-PER

In	O
nordöstlicher	O
Richtung	O
erreicht	O
der	O
Kamm	O
im	O
Kahleberg	B-LOC
noch	O
einmal	O
über	O
,	O
bevor	O
er	O
auf	O
etwa	O
zum	O
Elbsandsteingebirge	B-LOC
hin	O
abfällt	O
.	O

'	O
''	O
Saina	B-PER
Nehwal	I-PER
''	O
'	O

Die	O
Hauptrollen	O
verkörperten	O
Roy	B-PER
Dupuis	I-PER
und	O
Jane	B-PER
McGregor	I-PER
.	O

Ferner	O
für	O
die	O
folgenden	O
Angriffe	O
auf	O
Kowel	B-LOC
und	O
die	O
Höhe	O
189,5	O
.	O

Die	O
Linie	O
2	O
führt	O
von	O
Westen	O
nach	O
Osten	O
und	O
unterquert	O
dabei	O
den	O
Xiang-Fluss	B-LOC
.	O

Wladimir	B-PER
Wladimirowitsch	I-PER
Jursinow	I-PER

Ab	O
2001	O
unternahm	O
er	O
Europatourneen	O
mit	O
Susanne	B-PER
Abbuehl	I-PER
,	O
mit	O
der	O
er	O
das	O
Album	O
''April	O
''	O
aufnahm	O
.	O

Der	B-ORG
Tagesspiegel	I-ORG
,	O
22	O
.	O

'	O
''	O
in	O
Zürich	B-LOC
''	O
'	O

Länderspiel	O
von	O
Laura	B-PER
Georges	I-PER
,	O
300	O
.	O

Katharina	B-PER
von	I-PER
Bora	I-PER

Zunächst	O
hatte	O
man	O
geplant	O
,	O
das	O
Stück	O
in	O
einem	O
riesigen	O
Zelt	O
im	O
Central	B-ORG
Park	I-ORG
zu	O
zeigen	O
.	O

Im	O
sowjetischen	B-LOC
Fernstraßennetz	O
trug	O
sie	O
die	O
Bezeichnung	O
''A	O
285	O
''	O
.	O

Er	O
lebt	O
und	O
arbeitet	O
in	O
London	B-LOC
.	O

Ein	O
direkter	O
Absteiger	O
in	O
die	O
Categoría	B-ORG
Primera	I-ORG
B	I-ORG
wurde	O
durch	O
eine	O
gesonderte	O
Abstiegstabelle	O
bestimmt	O
,	O
die	O
aus	O
dem	O
Durchschnitt	O
der	O
vergangenen	O
drei	O
Spielzeiten	O
ermittelt	O
wurde	O
.	O

Nachdem	O
Jean-Sébastien	B-PER
Giguère	I-PER
im	O
vierten	O
Spiel	O
ohne	O
Gegentor	O
geblieben	O
war	O
,	O
musste	O
er	O
in	O
Spiel	O
5	O
viermal	O
hinter	O
sich	O
greifen	O
.	O

Max	B-PER
Schmeling	I-PER
und	O
Anny	B-PER
Ondra	I-PER

Weitere	O
Gastrollen	O
hatte	O
sie	O
bereits	O
in	O
Reno	B-ORG
911	I-ORG
!	I-ORG
''	O
,	O
Dr.	B-ORG
House	I-ORG
''	O
,	O
Without	B-ORG
a	I-ORG
Trace	I-ORG
–	I-ORG
Spurlos	I-ORG
verschwunden	I-ORG
''	O
,	O
Cold	B-ORG
Case	I-ORG
–	I-ORG
Kein	I-ORG
Opfer	I-ORG
ist	I-ORG
je	I-ORG
vergessen	I-ORG
''	O
,	O
Happy	B-ORG
Endings	I-ORG
''	O
und	O
Up	B-ORG
All	I-ORG
Night	I-ORG
''	O
.	O

WEITERLEITUNG	O
Svatopluk	B-PER
I.	I-PER
(	I-PER
Mähren	I-PER
)	I-PER

Die	O
meisten	O
Säulen	O
sind	O
Grade	B-ORG
II	I-ORG
geschützte	O
Denkmale	O
.	O

Der	O
langjährige	O
Frontmann	O
der	O
Band	O
Tony	B-PER
Sly	I-PER
verstarb	O
im	O
Sommer	O
2012	O
.	O

Er	O
verglich	O
die	O
Gläubigen	O
des	O
Stratford-Mannes	O
mit	O
Anhängern	O
von	O
Ersatzpropheten	O
wie	O
Mary	B-PER
Baker	I-PER
Eddy	I-PER
und	O
richtete	O
heftige	O
Attacken	O
gegen	O
ihren	O
kollektiven	O
Charakter	O
,	O
indem	O
sie	O
dasselbe	O
in	O
ihrer	O
Verdammung	O
der	O
''Baconianer	B-PER
''	I-PER
täten	O
.	O

'	O
''	O
Landkreis	B-LOC
Darmstadt-Dieburg	I-LOC
''	O
'	O

Gabriele	B-PER
von	I-PER
Baumberg	I-PER

Sein	O
Hauptwohnsitz	O
ist	O
in	O
Évian-les-Bains	B-LOC
.	O

Kathedrale	B-ORG
von	I-ORG
Triest	I-ORG

Louka]]	O
,	O
Rozseč	B-LOC
nad	I-LOC
Kunštátem	I-LOC

Er	O
war	O
auch	O
Besitzer	O
des	O
Daphne-Krugs	O
,	O
der	O
sich	O
heute	O
im	O
Corning	B-ORG
Museum	I-ORG
of	I-ORG
Glass	I-ORG
befindet	O
.	O

Leonid	B-PER
Sacharowitsch	I-PER
Trauberg	I-PER

Als	O
daraufhin	O
Jack	B-PER
Hayward	I-PER
den	O
Verein	O
aufkaufte	O
und	O
mit	O
Steve	B-PER
Bull	I-PER
ein	O
neuer	O
Torjäger	O
heranreifte	O
,	O
konnte	O
dieser	O
Negativtrend	O
umgekehrt	O
werden	O
.	O

Ostryopsis	B-LOC
''	O
Decne	O
.	O

Protestantische	B-ORG
Kirche	I-ORG
Augsburgischen	I-ORG
Bekenntnisses	I-ORG
von	I-ORG
Elsass	I-ORG
und	I-ORG
Lothringen	I-ORG

Hier	O
wurde	O
auch	O
das	O
von	O
Karlheinz	B-PER
Stockhausen	I-PER
für	O
die	O
Weltausstellung	B-ORG
in	O
Ōsaka	B-LOC
1969-70	O
konzipierte	O
''Kugel-Auditorium	O
''	O
entwickelt	O
.	O

''	O
und	O
David	B-PER
Berger	I-PER
.	O

Es	O
wurde	O
Ende	O
2006	O
in	O
der	O
Clubszene	O
von	O
Mallorca	B-LOC
häufig	O
gespielt	O
und	O
so	O
zu	O
neuer	O
Bekanntheit	O
gebracht	O
.	O

Er	O
war	O
ein	O
Gönner	O
des	O
Felix	B-PER
Hemmerlin	I-PER
als	O
dieser	O
in	O
Ungnade	O
fiel	O
.	O

'	O
''	O
Dire	B-ORG
Straits	I-ORG
''	O
'	O
-	O
Brothers	B-ORG
in	I-ORG
Arms	I-ORG
''	O

Bahnhof	B-ORG
Wien	I-ORG
Meidling	I-ORG

Er	O
liegt	O
begraben	O
auf	O
dem	O
Schoonselhof	B-ORG
.	O

Damit	O
unterbot	O
er	O
die	O
bis	O
dahin	O
von	O
Erich	B-PER
Rademacher	I-PER
gehaltene	O
Weltrekordzeit	O
um	O
0,3	O
Sekunden	O
.	O

2011	O
kam	O
es	O
in	O
der	O
Umgebung	O
des	O
Dorfes	O
zu	O
militärischen	O
Operationen	O
gegen	O
die	O
Arbeiterpartei	B-ORG
Kurdistans	I-ORG
.	O

Das	O
Ergebnis	O
hieß	O
dann	O
BLMC	B-ORG
.	O

Leon	B-LOC
County	I-LOC
(	I-LOC
Florida	I-LOC
)	I-LOC

'	O
''	O
'	O
''	O
Gabriella	B-PER
Paruzzi	I-PER

***	O
'	O
''	O
Hochstift	B-LOC
Ratzeburg	I-LOC
''	O
'	O

Bei	O
der	O
Firma	O
Pathé	B-ORG
begann	O
sie	O
zunächst	O
mit	O
der	O
Kolorierung	O
von	O
Filmen	O
.	O

'	O
''	O
Timo	B-PER
Boll	I-PER
''	O
'	O

**	O
'	O
''	O
Silla	B-ORG
''	O
'	O

Christian	B-PER
Bale	I-PER
,	O
Cate	B-PER
Blanchett	I-PER
,	O
Natalie	B-PER
Portman	I-PER
,	O
Brian	B-PER
Dennehy	I-PER
,	O
Antonio	B-PER
Banderas	I-PER
,	O
Freida	B-PER
Pinto	I-PER
,	O
Wes	B-PER
Bentley	I-PER

'	O
''	O
Schweden	B-LOC
''	O
'	O

Seine	O
Amtszeit	O
deckte	O
wesentliche	O
Teile	O
der	O
Regierungszeit	O
von	O
Napoleon	B-PER
III	I-PER
.	I-PER
ab	O
.	O

Alexander	B-PER
Alexandrowitsch	I-PER
Bestuschew	I-PER

Die	O
Rezidivrate	B-ORG
liegt	O
bei	O
etwa	O
16	O
%	O
.	O

Wilber	B-PER
Morris	I-PER
,	O
William	B-PER
Parker	I-PER
und	O
Charles	B-PER
Tyler	I-PER
.	O

Buckcherry	B-ORG
−	O
''Next	O
To	O
You	O
''	O

===	O
National	B-ORG
Board	I-ORG
of	I-ORG
Review	I-ORG
===	O

Bei	O
der	O
ersten	O
Teilnahme	O
am	O
DFB-Pokal	B-ORG
wurde	O
auf	O
Anhieb	O
das	O
Achtelfinale	O
erreicht	O
.	O

In	O
Hartford	B-LOC
wurde	O
sie	O
in	O
der	O
Staffel	O
Zweite	O
.	O

José	B-PER
Luis	I-PER
Rodríguez	I-PER
Zapatero	I-PER

Ange	B-PER
René	I-PER
Armand	I-PER
de	I-PER
Mackau	I-PER

Er	O
trat	O
eine	O
Hauslehrerstelle	O
in	O
der	O
Mark	B-ORG
Brandenburg	I-ORG
an	O
;	O
nebenher	O
übertrug	O
er	O
Schriften	O
Thomas	B-PER
Carlyles	I-PER
.	O

'	O
''	O
Washington	B-LOC
,	I-LOC
D.C	I-LOC
.	I-LOC
''	O
'	O

In	O
den	O
Alpen	B-LOC
und	O
allgemein	O
in	O
den	O
höheren	O
Lagen	O
ist	O
er	O
sehr	O
selten	O
,	O
etwa	O
99	O
%	O
der	O
Funde	O
wurden	O
unter	O
1000	O
m.ü.M	O
gemacht	O
.	O

***	O
'	O
''	O
Württemberg	B-LOC
''	O
'	O

besiegt	O
,	O
der	O
dann	O
das	O
Land	O
zwischen	O
seinen	O
Generälen	O
Artaxias	B-PER
I	I-PER
.	I-PER
und	O
Zariadris	B-PER
aufteilte	O
.	O

Mohammad	B-PER
Ahsan	I-PER
/	O
Bona	B-PER
Septano	I-PER

Organisation	B-ORG
Africaine	I-ORG
de	I-ORG
la	I-ORG
Propriété	I-ORG
Intellectuelle	I-ORG

Weiterleitung	O
Mehdi	B-PER
Achawan	I-PER
Sales	I-PER

Waleri	B-PER
Iljitsch	I-PER
Roschdestwenski	I-PER

César	B-PER
Fernández	I-PER
Ardavín	I-PER

'	O
''	O
Roxette	B-ORG
''	O
'	O
-	O
Joyride	B-ORG
''	O

Auf	O
den	O
bisherigen	O
Direktkandidaten	O
und	O
Mandatsträger	O
Niels	B-PER
Annen	I-PER
entfielen	O
44	O
Stimmen	O
.	O

Ein	O
Auslandsstipendium	O
ermöglichte	O
ihr	O
,	O
ein	O
Jahr	O
in	O
München	B-LOC
zu	O
studieren	O
.	O

WEITERLEITUNG	O
Tatjana	B-PER
Wiktorowna	I-PER
Matwejewa	I-PER

Languedoc-Roussillon	B-LOC
,	O
Provence-Alpes-Côte	B-LOC
d’Azur	I-LOC
,	O
Korsika	B-LOC

Weiterleitung	O
Nick	B-PER
Noble	I-PER
(	I-PER
Fußballspieler	I-PER
)	I-PER

Lew	B-PER
Petrowitsch	I-PER
Gorkow	I-PER

Feldberger	B-LOC
Seenlandschaft53°20'30	I-LOC
''	O
N	O
,	O
13°26'55	O
''	O
O	O

Boris	B-PER
Alexandrowitsch	I-PER
Majorow	I-PER

Biografie	O
des	O
Deutschen	B-ORG
Filminstituts	I-ORG

Evergestis	B-LOC
dumerlei	I-LOC
''	O
,	O
2003	O

Meister	B-PER
des	I-PER
Saint	I-PER
Gilles	I-PER

Produzent	O
des	O
Albums	O
war	O
Dieter	B-PER
Dierks	I-PER
.	O

Ihr	O
erstes	O
Studioalbum	O
Born	B-ORG
to	I-ORG
Die	I-ORG
''	O
verkaufte	O
sich	O
weltweit	O
mehr	O
als	O
fünf	O
Millionen	O
Mal	O
und	O
war	O
auf	O
dem	O
fünften	O
Platz	O
der	O
bestverkauften	O
Alben	O
von	O
2012	O
.	O

Die	O
wichtigsten	O
Zirconium-Lagerstätten	O
liegen	O
in	O
Australien	B-LOC
,	O
den	O
USA	B-LOC
und	O
Brasilien	B-LOC
.	O

Gespielt	O
wurde	O
in	O
Bangor	B-LOC
,	O
Maine	B-LOC
.	O

Mignon	B-PER
G.	I-PER
Eberhart	I-PER

'	O
''	O
Oldham	B-ORG
Athletic	I-ORG
''	O
'	O

Sie	O
verlief	O
dabei	O
über	O
den	O
Mont	B-LOC
Ventoux	I-LOC
,	O
während	O
die	O
N538	O
den	O
direkten	O
Weg	O
nahm	O
.	O

WEITERLEITUNG	O
Emilio	B-PER
Alonso	I-PER
Larrazábal	I-PER

Gian	B-PER
Lorenzo	I-PER
Bernini	I-PER
kritisierte	O
später	O
eine	O
zwei-	O
oder	O
dreifach	O
zu	O
große	O
Länge	O
bei	O
einer	O
zu	O
geringen	O
Breite	O
.	O

Papst	B-LOC
Benedikt	B-PER
XVI	I-PER
.	I-PER
ernannte	O
ihn	O
am	O
28	O
.	O

Alfonso	B-PER
Márquez	I-PER
de	I-PER
la	I-PER
Plata	I-PER

Zwischen	O
2004	O
und	O
2009	O
war	O
sie	O
wiederkehrend	O
in	O
allen	O
vier	O
Staffeln	O
der	O
Serie	O
Battlestar	B-ORG
Galactica	I-ORG
''	O
zu	O
sehen	O
.	O

**	O
'	O
''	O
Gwynedd	B-LOC
''	O
'	O

Den	O
Titel	O
gewann	O
Panathinaikos	B-ORG
Athen	I-ORG
.	O

Maurice	B-PER
Quentin	I-PER
de	I-PER
La	I-PER
Tour	I-PER
.	O

Erst	O
mit	O
dem	O
Vertrag	O
von	O
Besançon	B-LOC
,	O
unterzeichnet	O
am	O
25	O
.	O

'	O
''	O
Christian	B-PER
Knees	I-PER
''	O
'	O

Das	O
Schulgebäude	O
war	O
im	O
Frühjahr	O
2010	O
Drehort	O
für	O
eine	O
Episode	O
der	O
dritten	O
Staffel	O
der	O
ORF-Kriminal-Fernsehserie	O
Schnell	B-ORG
ermittelt“	I-ORG
,	O
welche	O
am	O
18	O
.	O

'	O
''	O
Partherreich	B-LOC
''	O
'	O

mächtige	O
Anlage	O
auf	O
dem	O
Odilienberg	B-ORG
.	O

Unter	O
dem	O
Bezirk	B-LOC
Tempelhof-Schöneberg	I-LOC
befinden	O
sich	O
unterirdische	O
Heißwasserreservoire	O
in	O
verschiedenen	O
Tiefen	O
.	O

Es	O
wurden	O
200	O
Personen	O
von	O
der	O
Gestapo	B-ORG
verhaftet	O
.	O

Texas	B-ORG
A	I-ORG
&	I-ORG
M	I-ORG
University	I-ORG

Dabei	O
folterte	O
die	O
SS	B-ORG
systematisch	O
.	O

Die	O
Spielorte	O
sind	O
die	O
Hauptstädte	O
Helsinki	B-LOC
und	O
Stockholm	B-LOC
.	O

United	B-ORG
States	I-ORG
Immigration	I-ORG
and	I-ORG
Customs	I-ORG
Enforcement	I-ORG

HK	B-ORG
Vojvodina	I-ORG
Novi	I-ORG
Sad	I-ORG

***	O
'	O
''	O
Hessen	B-LOC
''	O
'	O

Nach	O
James	B-PER
Joyces	I-PER
Gedicht	O
Nr	O
.	O

'	O
''	O
Iberien	B-LOC
(	I-LOC
Kartlien	I-LOC
)	I-LOC
''	O
'	O

Biografie	O
auf	O
der	O
Homepage	O
des	O
Obersten	B-ORG
Gerichtshof	I-ORG
des	I-ORG
Vereinigten	I-ORG
Königreichs	I-ORG

Der	O
Hauptsitz	O
befindet	O
sich	O
in	O
Swakopmund	B-LOC
.	O

hinter	O
der	O
Siegerin	O
Leanda	B-PER
Cave	I-PER

Er	O
unterstützte	O
seinen	O
Parteifreund	O
Edward	B-PER
C.	I-PER
Stokes	I-PER
,	O
der	O
dann	O
auch	O
zu	O
seinem	O
Nachfolger	O
gewählt	O
wurde	O
.	O

Todestag	O
von	O
Karl	B-PER
August	I-PER
von	I-PER
Hardenberg	I-PER
''	O
'	O

Richtung	O
Südosten	O
nach	O
Małkinia	B-LOC
Górna	I-LOC

Fujiwara	B-PER
no	I-PER
Sadaie	I-PER

Die	O
'	O
''	O
Türkiye	B-ORG
3.	I-ORG
Futbol	I-ORG
Ligi	I-ORG
1993	O
/	O
94	O
''	O
'	O
war	O
die	O
23	O
.	O

Hartlepool	B-LOC
,	O
England	B-LOC
,	O
Vereinigtes	B-LOC
Königreich	I-LOC

Nach	O
den	O
Dreharbeiten	O
des	O
Pilotfilms	B-PER
wurde	O
sie	O
jedoch	O
durch	O
Brenda	B-PER
Strong	I-PER
ersetzt	O
,	O
da	O
die	O
Produzenten	O
der	O
Meinung	O
waren	O
,	O
dass	O
diese	O
besser	O
zu	O
der	O
Rolle	O
passen	O
würde	O
.	O

Schon	O
vor	O
dem	O
offiziellen	O
Saisonende	O
stand	O
der	O
Tabellenletzte	O
SV	B-ORG
Lohhof	I-ORG
als	O
einziger	O
Absteiger	O
fest	O
,	O
da	O
er	O
auf	O
die	O
Beantragung	O
einer	O
Erstligalizenz	O
verzichtete	O
.	O

In	O
diese	O
Zeit	O
fiel	O
das	O
Ende	O
der	O
Reconstruction	B-ORG
in	O
den	O
Südstaaten	B-LOC
.	O

**	O
'	O
''	O
Salerno	B-LOC
''	O
'	O

Zell	B-LOC
im	I-LOC
Wiesental	I-LOC
,	O
Landkreis	B-LOC
Lörrach	I-LOC

Regie	O
führte	O
Leonard	B-PER
Steckel	I-PER
.	O

1977	O
–	O
Boris	B-PER
Nikolajewitsch	I-PER
Delone	I-PER

Respublika	B-ORG
(	I-ORG
Litauische	I-ORG
Zeitung	I-ORG
)	I-ORG

WEITERLEITUNG	O
Tigran	B-PER
L.	I-PER
Petrosjan	I-PER

Weltberühmt	B-ORG
in	I-ORG
Österreich	I-ORG
–	I-ORG
50	I-ORG
Jahre	I-ORG
Austropop	I-ORG
''	O
,	O
Dokumentarfilmreihe	O
aus	O
den	O
Jahren	O
2006	O
bis	O
2008	O
.	O

Udo	B-PER
Lindenberg	I-PER
–	O
''Russen	O
''	O

Neben	O
ihr	O
wurde	O
am	O
selben	O
Tag	O
auch	O
Adélaïde	B-PER
Labille-Guiard	I-PER
aufgenommen	O
.	O

Die	O
''Vahlia	O
''	O
-Arten	O
kommen	O
nur	O
in	O
der	O
Alten	B-LOC
Welt	I-LOC
vor	O
.	O

Sein	O
größter	O
Erfolg	O
war	O
der	O
zweite	O
Platz	O
in	O
der	O
Altersklasse	O
U16	O
bei	O
der	O
Jugend-WM	O
2004	O
in	O
Iraklio	B-LOC
.	O

Zu	O
den	O
berühmten	O
Schülern	O
gehören	O
Max	B-PER
Frisch	I-PER
und	O
Elias	B-PER
Canetti	I-PER
.	O

2016	O
Wuppertaler	B-ORG
Bühnen	I-ORG
,	O
Premiere	O
4	O
.	O

WEITERLEITUNG	O
Cunda	B-LOC
Dia	I-LOC
Baze	I-LOC

Tag	O
des	O
Apostels	B-PER
Bartholomäus	I-PER
am	O
24	O
.	O

Seit	O
1996	O
lebt	O
er	O
in	O
Nairobi	B-LOC
.	O

Die	O
beiden	O
erhaltenen	O
Anlagen	O
tragen	O
die	O
Sprockhoff-Nummern	B-PER
983	O
und	O
984	O
.	O

Weißflügelseeschwalbe	B-LOC
,	O
''Chlidonias	O
leucopterus	O
''	O

Lamitz]]	O
nach	O
Joditz	B-LOC
ab	O
.	O

Zudem	O
lief	O
sie	O
in	O
den	O
Finalspielen	O
des	O
UEFA	B-LOC
Women’s	I-LOC
Cup	I-LOC
2006	I-LOC
/	I-LOC
07	I-LOC
auf	O
.	O

Am	O
nördlichen	O
Stadtrand	O
befindet	O
sich	O
der	O
westliche	O
Endpunkt	O
des	O
U.S.	B-ORG
.	O

Anschließend	O
wurde	O
er	O
für	O
neun	O
Monate	O
ins	O
Gefängnis	O
Maze	B-ORG
Prison	I-ORG
bis	O
zum	O
12	O
.	O

'	O
''	O
FC	B-ORG
Middlesbrough	I-ORG
''	O
'	O

Karl	B-PER
Ludwig	I-PER
Sand	I-PER

'	O
''	O
Panama	B-LOC
''	O
'	O

Die	O
Stadt	O
Marx	B-LOC
,	O
das	O
frühere	O
Baronsk	O
bzw	O
.	O

Er	O
ist	O
der	O
Bruder	O
des	O
ehemaligen	O
rumänischen	B-ORG
Nationalspielers	I-ORG
Adrian	B-PER
Ilie	I-PER
.	O

Danach	O
ging	O
er	O
für	O
einige	O
Jahre	O
in	O
den	O
Süden	B-LOC
,	O
wo	O
er	O
in	O
Louisiana	B-LOC
und	O
Mississippi	B-LOC
als	O
Lehrer	O
unterrichtete	O
.	O

Marcus	B-ORG
Kimball	I-ORG
,	I-ORG
Baron	I-ORG
Kimball	I-ORG

'	O
''	O
England	B-LOC
''	O
'	O

2015	O
wechselte	O
sie	O
zum	O
RSC	B-ORG
Anderlecht	I-ORG
.	O

Die	O
Journalisten	O
Gareth	B-PER
Jones	I-PER
und	O
Malcolm	B-PER
Muggeridge	I-PER
brachten	O
das	O
Thema	O
erstmals	O
im	O
Frühjahr	O
1933	O
an	O
die	O
Weltöffentlichkeit	O
.	O

Diese	O
Figurengruppe	O
erinnert	O
an	O
das	O
Saturnfest	O
1719	O
bei	O
Dresden	B-LOC
,	O
wo	O
ca	O
.	O

'	O
''	O
Uruguay	B-LOC
''	O
'	O

Für	O
die	O
Präsidentenwahl	B-ORG
in	I-ORG
Argentinien	I-ORG
am	O
25	O
.	O

Sie	O
war	O
von	O
1994	O
bis	O
2009	O
Abgeordnete	O
des	O
Europäischen	B-ORG
Parlaments	I-ORG
.	O

Das	O
Gemälde	O
wurde	O
von	O
den	O
Manic	B-ORG
Street	I-ORG
Preachers	I-ORG
als	O
Cover	O
für	O
ihr	O
Album	O
Journal	B-ORG
for	I-ORG
Plague	I-ORG
Lovers	I-ORG
verwendet	O
.	O

'	O
''	O
Vietnam	B-LOC
''	O
'	O

'	O
''	O
Heiliges	B-ORG
Römisches	I-ORG
Reich	I-ORG
''	O
'	O

1975	O
/	O
76	O
Omonia	B-ORG
Nikosia	I-ORG

Mirsäyet	B-PER
Xäydär	I-PER
ulı	I-PER
Soltanğäliev	I-PER

In	O
London	B-LOC
war	O
ein	O
Start	O
über	O
die	O
50-Meter-	O
und	O
die	O
100-Meter-Freistil-Strecke	O
vorgesehen	O
.	O

Minute	O
für	O
den	O
Linksaußenstürmer	O
Wolfgang	B-PER
Steinbach	I-PER
eingesetzt	O
.	O

Orientierungslauf-Weltmeisterschaften	B-ORG
2017	I-ORG
in	O
Otepää	B-LOC
,	O
Kreis	B-LOC
Valga	I-LOC

Er	O
studierte	O
an	O
der	O
Albertus-Universität	B-ORG
Königsberg	I-ORG
,	O
bevor	O
er	O
an	O
die	O
Universität	B-ORG
Leipzig	I-ORG
ging	O
.	O

Spieltag	O
beim	O
1:0-Heimsieg	O
gegen	O
VB	B-ORG
Vágur	I-ORG
das	O
erste	O
Tor	O
.	O

Die	O
Ehe	O
mit	O
der	O
Tochter	O
Philipps	B-PER
II	I-PER
.	I-PER
brachte	O
ihm	O
einen	O
Prestigegewinn	O
und	O
sollte	O
zudem	O
seinen	O
territorialen	O
Zielen	O
hilfreich	O
sein	O
.	O

Seit	O
2002	O
spielt	O
er	O
in	O
der	O
Nationalmannschaft	B-ORG
Nigerias	I-ORG
.	O

Puschkin	B-LOC
bei	O
Sankt	B-LOC
Petersburg	I-LOC
,	O
Russland	B-LOC
,	O
seit	O
3	O
.	O

So	O
wurde	O
1969	O
parallel	O
zur	O
DDR-Oberliga	B-ORG
eine	O
Junioren-Oberliga	O
eingerichtet	O
und	O
schon	O
frühzeitig	O
veranlagte	O
Jugendspieler	O
zu	O
den	O
Oberliga-Klubs	O
und	O
-Betriebssportgemeinschaften	O
delegiert	O
.	O

'	O
''	O
Papua-Neuguinea	B-LOC
''	O
'	O

***	O
'	O
''	O
Zweibrücken	B-LOC
''	O
'	O

'	O
''	O
Foo	B-ORG
Fighters	I-ORG
''	O
'	O
–	O
Wasting	B-ORG
Light	I-ORG
''	O

**	O
'	O
''	O
Kirchenstaat	B-LOC
''	O
'	O

Beim	O
abschließenden	O
0:0	O
gegen	O
Argentinien	B-ORG
wurde	O
dann	O
ein	O
Teil	O
der	O
Mannschaft	O
für	O
das	O
Viertelfinale	O
geschont	O
.	O

'	O
''	O
Deutsch-Südwestafrika	B-ORG
''	O
'	O

Es	O
existieren	O
sehr	O
viele	O
ungültige	O
Doppelbeschreibungen	O
und	O
Umkombinationen	O
und	O
daraus	O
folgend	O
eine	O
Vielzahl	O
von	O
Synonymen	B-LOC
.	O

José	B-PER
López	I-PER
Portillo	I-PER

Es	O
grenzt	O
im	O
Süden	O
an	O
Augusta	B-LOC
County	I-LOC
und	O
Bath	B-LOC
County	I-LOC
.	O

Josef	B-PER
,	O
dem	O
hl	O
.	O

Linda	B-PER
Grubben	I-PER
,	O
geb	O
.	O

Wladimir	B-PER
Wladimirowitsch	I-PER
Wasjutin	I-PER

Robert	B-PER
Maxwell	I-PER
,	I-PER
5.	I-PER
Lord	I-PER
Maxwell	I-PER

Carnallit	B-ORG
–	O
KCl	O
·	O
MgCl2	O
·	O
6	O
H2O	O

***	O
'	O
''	O
Hessen-Darmstadt	B-LOC
''	O
'	O

Nachdem	O
er	O
im	O
Halbfinale	O
von	O
einem	O
Freilos	O
profitieren	O
konnte	O
,	O
trat	O
er	O
im	O
Finale	O
auf	O
seinen	O
Landsmann	O
Sydney	B-PER
Evans	I-PER
.	O

Als	O
Wortschöpfer	O
gilt	O
Erhard	B-PER
Busek	I-PER
,	O
der	O
den	O
Begriff	O
sicherlich	O
nicht	O
freundlich	O
meinte	O
.	O

der	O
installierten	B-ORG
Leistung	I-ORG
mit	O
65.310	O
MW	O
an	O
Stelle	O
15	O
in	O
der	O
Welt	O
.	O

Sie	O
liegt	O
im	O
Komitat	B-LOC
Somogy	I-LOC
und	O
hat	O
ca	O
.	O

Er	O
war	O
Stadtbaudirektor	O
der	O
Stadt	O
Eisenach	B-LOC
und	O
Burgbaurat	O
der	O
Wartburg	B-ORG
.	O

Nördlich	O
der	O
Ortslage	O
befindet	O
sich	O
eine	O
Holländerwindmühle	B-ORG
.	O

2007	O
erreichte	O
er	O
in	O
Martell	B-LOC
erneut	O
vergleichsweise	O
gute	O
Ergebnisse	O
.	O

Der	O
Abwehrspieler	B-PER
ist	O
panamaischer	B-ORG
Nationalspieler	I-ORG
.	O

im	O
''Kräuterbuch	O
''	O
des	O
Otto	B-PER
Brunfels	I-PER
.	O

Xie	B-PER
Zhongbo	I-PER
/	O
Zhang	B-PER
Yawen	I-PER
,	O
''Finalist	O
''	O

'	O
''	O
Notts	B-ORG
County	I-ORG
''	O
'	O

Zuletzt	O
nahm	O
er	O
an	O
der	O
Sicherung	O
einer	O
Bahnlinie	O
nördlich	O
von	O
Odessa	B-LOC
teil	O
.	O

Dort	O
ist	O
bei	O
klarer	O
Sicht	O
ein	O
Fernblick	O
über	O
die	O
Kölner	B-LOC
Bucht	I-LOC
bis	O
zu	O
den	O
Höhen	O
des	O
Bergischen	B-LOC
Landes	I-LOC
möglich	O
.	O

Gegen	O
Roger	B-PER
Federer	I-PER
unterlag	O
er	O
schließlich	O
trotz	O
1:0-Satzführung	O
in	O
vier	O
Sätzen	O
.	O

Augustine	B-PER
Henry	I-PER
Shepperd	I-PER

Spiegelau	B-LOC
,	O
Landkreis	B-LOC
Freyung-Grafenau	I-LOC

Er	O
war	O
1981	O
/	O
82	O
,	O
1987	O
,	O
1994	O
,	O
1998	O
,	O
2004	O
,	O
und	O
2007	O
als	O
Gastforscher	O
am	O
California	B-ORG
Institute	I-ORG
of	I-ORG
Technology	I-ORG
.	O
